<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Pintu Kaca Tempered #1 | KacaTempered.co.id</title>
	<atom:link href="/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Jual &#38; Pasang Pintu Kaca Tempered Berkualitas &#38; Profesional</description>
	<lastBuildDate>Tue, 10 Jan 2023 20:56:45 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2023/01/favicon_kacatempered.co_.id-.png</url>
	<title>Pintu Kaca Tempered #1 | KacaTempered.co.id</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Jual &#038; Jasa Pasang Pintu Kaca Gorontalo &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/pintu-kaca-gorontalo.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 10 Jan 2023 20:56:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pintu]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/pintu-kaca-gorontalo.html</guid>

					<description><![CDATA[Daun pintu kaca frameless yang dapat terdiri dari satu daun (tipe pintu single) atau dua daun (jenis pintu double) awam mengaplikasikan material kaca tempered 12 mm supaya terjamin tenaga dan keamanannya mengingat daun pintu sungguh-sungguh dinamis terus menerus dibuka dan ditutup. Pintu kaca yakni bagian rumah yang paling acap kali mengaplikasikan kaca tempered. Banyak orang &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/pintu-kaca-gorontalo.html"> <span class="screen-reader-text">Jual &#38; Jasa Pasang Pintu Kaca Gorontalo &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Daun pintu kaca frameless yang dapat terdiri dari satu daun (tipe pintu single) atau dua daun (jenis pintu double) awam mengaplikasikan material kaca tempered 12 mm supaya terjamin tenaga dan keamanannya mengingat daun pintu sungguh-sungguh dinamis terus menerus dibuka dan ditutup.</p>
<p>Pintu kaca yakni bagian rumah yang paling acap kali mengaplikasikan kaca tempered. Banyak orang memilih pintu kaca tempered karena mereka sudah tahu bermacam kelebihan kaca tempered yang tak dimiliki kaca awam.</p>
<p>Pengaplikasian kaca tempered malahan merambah ke zona rumah lainnya seperti bagian fasad hingga atap rumah. Berikut ini yaitu kelebihan dari Pintu kaca tempered.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h3>Keunggulan Pintu Kaca Gorontalo</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhY3mi-CvWm1XJ-5CVtstbk5E5xqBmqgN8wyovGMkA-RmMWt70nSiipiEdvVF0zP8hxZl7YlXvarkVKktQ6ql1QSl13QO8CZpNxpG__hejBPgVf5r0yj1kT4Yv_aHCP-lwyOUjbSdWMyNZDMP8TswXmy5uRITTDbZmCQYhvBB91UnAi_cKxT0Vn0qYdSQ/s450/pintu-kaca-1.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/pintu-kaca-lumajang.html">Jual &amp; Jasa Pasang Pintu Kaca Lumajang &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h4>Lebih Aman</h4>
<p>Salah satu kelebihan kaca tempered paling kongkret dan paling berharga yaitu kaca tempered jauh lebih aman. Desain kaca tempered yang lebih kuat membikin material ini sanggup menahan malahan mencegah kerusakan. Namun, padahal rusak, kaca tempered takkan membahayakan sebab pecahannya tumpul dan berbentuk seperti kerikil.</p>
<p>Kaca tempered jauh lebih aman dari pada kaca awam meskipun pecah. Namun, lebih dari itu, kaca tempered memiliki kemungkinan yang jauh lebih kecil untuk pecah. karena telah via pelaksanaan penguatan.</p>
<h4>Anti Gores &amp; Anti Rusak</h4>
<p>Kelebihan kaca tempered membikin material ini banyak digunakan untuk pintu rumah, <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Jendela">jendela</a> gedung komersil, dan partisi rumah. Kekuatan tahannya telah teruji dan dapat menahan goresak, imbas kerusakan pengaruh kelalaian pemakaian, hingga akibat waktu.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhY3mi-CvWm1XJ-5CVtstbk5E5xqBmqgN8wyovGMkA-RmMWt70nSiipiEdvVF0zP8hxZl7YlXvarkVKktQ6ql1QSl13QO8CZpNxpG__hejBPgVf5r0yj1kT4Yv_aHCP-lwyOUjbSdWMyNZDMP8TswXmy5uRITTDbZmCQYhvBB91UnAi_cKxT0Vn0qYdSQ/s450/pintu-kaca-1.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<h4>Tahan Panas</h4>
<p>Kaca reguler yang terpapar suhu panas tinggi dapat membuatnya pecah dan pecahan kacanya benar-benar berbahaya. Sementara itu, kaca tempered sudah dijadikan sedemikian rupa untuk bisa konsisten bertahan padahal di tengah temperatur panas tinggi. Inilah salah satu alasan mengapa pintu kaca tempered perlu digunakan di kamar mandi yang mempunyai aliran air panas.</p>
<h3>Spesifikasi Pintu Kaca Gorontalo</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiTAzULZhOiHMBvvrzHmn2drTGsoFAP9OrFsijeY0K2w_OHuS0JzGHWKRuHDLnQNKUEKeiQLVK9yYsSk1sRUy4_4c81pHb-TDjAr-nKsoDsiTrPigRL6OqfWP240y8VsJjZ10qDCvw3GsOnH2DWPFassRarD8RxCgKKVzP08quwmkV5FVl6IHoH3CGS8Q/s450/pintu-kaca-3.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Ukuran pintu kaca frameless, semakin besar ukuran pintu tentunya material kaca tempered yang diperlukan juga semakin luas, hal ini tentu akan berpengaruh terhadap biaya mterial daun pintu kaca frameless tersebut.</p>
<p>Hardware pintu kaca frameless, yang terdiri dari handle pintu yang umumnya memakai pull handle, floor hinges, dan patch fitting set.</p>
<p>Merek dan kwalitas produk hardware pintu frameless betul-betul berbagai macam, untuk item floor hinges dan patch fitting berkwalitas baik orang acap kali memilih untuk menerapkan merek Dorma meskipun harganya relatif lebih tinggi.</p>
<p>Kenapa floor hinges harus dipilih yang bermutu bagus? Kalau itu disebabkan sebab floor hinges adalah bagian penting yang berfungsi untuk menjaga stabilitas dan tenaga pintu kaca serta membuat pintu bisa dibuka dan ditutup.</p>
<p>Walaupun floor hinges mengalami kerusakan maka pintu hal yang demikian tidak dapat difungsikan. Pengaplikasian untuk pull handle mungkin bisa dipilih produk berkwalitas baik yang harganya tak terlalu mahal sebab pull handle mesti tidak pernah ada persoalan selama penggunaan normal.</p>
<h3>Penerapan Pintu Kaca Gorontalo</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEharmH1hb21O9ZDy99cxf7QwSzlTZb7mC9zMIejKlSFry7Amj3USjKSbLCiCWqR1TbFGFuW1FTckS22ukU1jWq53HFsbHok86U111_KVeLcsKYLVHVO_fyv6rpxFxVUJWJ47Jm8jSe7M5f0VZFM8RmFM8NOJLIIo-0yhff5V4sP5W_JmOx31f7ca_J_RQ/s450/pintu-kaca-5.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Ragam pengaplikasian untuk partisi kaca atau sekat kaca <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kantor">kantor</a>, partisi kaca ruang tamu, atau juga sering diaplikasikan sebagai sekat kaca kamar mandi, kaca frameless ialah salah satu figur pemasangan kaca yang mendukung desain yang seamless dan sleek. Partisi kaca frameless adalah salah satu pengaplikasian yang biasa diaplikasikan didalam interior untuk menyokong style desain tertentu yang hendak tak mengaplikasikan bingkai untuk meningkatkan estetikanya. Secara singkat, kaca frameless ialah aplikasi pemasangan kaca tanpa pigura yang menonjol, umumnya akan sistem pemasangan akan menggunakan u channel yang dipendam dilantai dan juga diplafond. Kami akan lampirkan tipe kaca yang bisa kalian pilih untuk macam pemasangan tanpa frame tersebut.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/pintu-kaca-tangerang.html">Jual &amp; Jasa Pasang Pintu Kaca Tangerang &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h2>Tipe Pintu Kaca Gorontalo</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEioGaTNw_XK7LsdbxwqgQfOUKUYtpMrGoJ0qQM_gpN-nts53YTx_sh54W_RjqQMlavIREBgCwjurwdJblRZWQ0TJYvTDsf9Ha-vvKkweSETY5Lno-Va7rOzjwXKdUdI8J7bkKkQLySYzv03xpUOoUXt08fPBe2INt0zKIvr_SkD3Q9iKLFvtg8G1leB7w/s1200/pintu-kaca-6.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Pintu kaca adalah sebuah pintu yang terbuat dari sebagian besar bahan kaca. Jadi kalau anda mendengar ada orang mengatakan pintu kaca, maka dapat dipastikan itu ialah pintu dari kaca.</p>
<ul>
<li>Pintu kaca frameless, berarti pintu itu benar-benar tanpa <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Sistem_rangka">rangka</a>.</li>
<li>Pintu kaca semi frameless, berarti pintu itu ada sedikit rangka, yaitu dibawah dan diatas sebagai pemegang kaca, tak jarang juga disebut dengan pintu kaca shoe.</li>
<li>Pintu kaca pacth fiting :Berarti itu daun pintu kaca dengan engsel dari pacth fitting . Lebih komplit bisa lihat disini (tentang Pintu Kaca PatchFitting).</li>
<li>Pintu kaca tebal, itu berarti daun pintu kaca dengan kaca minimal tebal 10 mm atau 12 mm.</li>
<li>Pintu kaca Shower, artinya itu daun pintu untuk ruangan shower.</li>
<li>Pintu kaca kamar mandi, berarti untuk pintu di kamar mandi.</li>
<li>Pintu Kaca Geser, artinya pintu ini dibuka dengan sistem menggeser ke kanan atau kekiri.</li>
<li>Pintu kaca Lipat : Pintu kaca yang dibuka secara melipat-lipat, kerap juga disebut dengan pintu kaca folding atau folding glass door.</li>
</ul>
<h4>Tipe Kaca :</h4>
<ul>
<li>Kaca Polos</li>
<li>Kaca Warna</li>
<li>Kaca Cermin/ Muka (Silver, Bronze, Darkgray)</li>
<li>Kaca Dop/ Nr (Non Reflective)</li>
<li>Kaca Es/ Corak (Bintik2, Kulit Jeruk, Rain Down, Pelaksanaan)</li>
<li>Kaca One Way</li>
</ul>
<h4>Kaca Proses Lebih Lanjut:</h4>
<ul>
<li>Kaca Sandblast/ Putih Buram</li>
<li>Kaca Gravir/ Gambar</li>
<li>Kaca Tempered/ Diperkeras</li>
<li>Kaca Laminated/ Lapis</li>
<li>Kaca Bending/ Lengkung</li>
<li>Kaca Melton/ Corak</li>
<li>Kaca Patri</li>
<li>Kaca Vakum</li>
<li>Kaca Kawat ( Untuk Emergency Exit)</li>
</ul>
<h4>Warna Kaca:</h4>
<ul>
<li>polos/ bening</li>
<li>rayban/ gelap/ dark gray</li>
<li>semi rayban/ eurogay</li>
<li>hijau, biru, coklat</li>
</ul>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<p>Untuk pintu sebaiknya Anda memakai kaca tempered yang mempunyai daya bendung dan tingkat keamanan yang lebih baik. Kaca tempered sungguh-sungguh aman dipakai untuk pintu sebab kalau terjadi kecelakaan yang tidak diinginkan, kaca tempered akan pecah seperti biji jagung. Khusus untuk kamar mandi kering, lazimnya pintu panel kaca diciptakan pemisah zona basah dan kering. Begitupula saat memilih kaca, sebaiknya mempunyai ketebalan minimal 1 cm. Untuk perawatannya, tinggal menyemprotkan cairan pembersih kaca lalu lap dengan kain kering.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/4Jmf9IYsHdA" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></p>
<h4>Info Selengkapnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<h6>Jangkauan Wilayah Pintu Kaca Gorontalo:</h6>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-gorontalo.html">https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-gorontalo.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca-gorontalo/">https://kaca.co.id/pintu-kaca-gorontalo/</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual &#038; Jasa Pasang Pintu Kaca Depok &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/pintu-kaca-depok.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 08 Jan 2023 22:28:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pintu]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/pintu-kaca-depok.html</guid>

					<description><![CDATA[Daun pintu kaca frameless yang bisa terdiri dari satu daun (jenis pintu single) atau dua daun (ragam pintu double) biasa memakai material kaca tempered 12 mm supaya terjamin tenaga dan keamanannya mengingat daun pintu amat dinamis terus menerus dibuka dan ditutup. Pintu kaca yaitu bagian rumah yang paling kerap mengaplikasikan kaca tempered. Banyak orang memilih &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/pintu-kaca-depok.html"> <span class="screen-reader-text">Jual &#38; Jasa Pasang Pintu Kaca Depok &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Daun pintu kaca frameless yang bisa terdiri dari satu daun (jenis pintu single) atau dua daun (ragam pintu double) biasa memakai material kaca tempered 12 mm supaya terjamin tenaga dan keamanannya mengingat daun pintu amat dinamis terus menerus dibuka dan ditutup.</p>
<p>Pintu kaca yaitu bagian rumah yang paling kerap mengaplikasikan kaca tempered. Banyak orang memilih pintu kaca tempered sebab mereka telah tahu bermacam-macam kelebihan kaca tempered yang tak dimiliki kaca biasa.</p>
<p>Penerapan kaca tempered malahan merambah ke zona rumah lainnya seperti bagian fasad hingga atap rumah. Berikut ini yakni kelebihan dari Pintu kaca tempered.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h3>Keunggulan Pintu Kaca Depok</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEioGaTNw_XK7LsdbxwqgQfOUKUYtpMrGoJ0qQM_gpN-nts53YTx_sh54W_RjqQMlavIREBgCwjurwdJblRZWQ0TJYvTDsf9Ha-vvKkweSETY5Lno-Va7rOzjwXKdUdI8J7bkKkQLySYzv03xpUOoUXt08fPBe2INt0zKIvr_SkD3Q9iKLFvtg8G1leB7w/s1200/pintu-kaca-6.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/pintu-kaca-bojonegoro.html">Jual &amp; Jasa Pasang Pintu Kaca Bojonegoro &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h4>Lebih Aman</h4>
<p>Salah satu kelebihan kaca tempered paling kongkrit dan paling berharga yaitu kaca tempered jauh lebih aman. Desain kaca tempered yang lebih kuat membuat material ini mampu membendung bahkan mencegah kerusakan. Tetapi, padahal rusak, kaca tempered takkan membahayakan sebab pecahannya tumpul dan berbentuk seperti kerikil.</p>
<p>Kaca tempered jauh lebih aman dari pada kaca biasa meski pecah. Namun, lebih dari itu, kaca tempered memiliki kemungkinan yang jauh lebih kecil untuk pecah. sebab telah via cara kerja penguatan.</p>
<h4>Anti Gores &amp; Anti Rusak</h4>
<p>Kelebihan kaca tempered membikin material ini banyak dipakai untuk pintu rumah, <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Jendela">jendela</a> gedung komersil, dan partisi rumah. Tenaga tahannya telah teruji dan bisa menahan goresak, akibat kerusakan imbas kelalaian penggunaan, hingga dampak waktu.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhuHNZtiWdlHxbcxt0BsWS1v2V6cNAz_K4QBtPj9TR8EkHesMN1is2P7Qnmv7_nFtd3ukZ36Mpu3O0yOoP6yrB8DNRt8YS8nGpEcZE96u3mkrAIB_Y7oWhy1XLt9slF94g4zeMmhGGb7qZ7UU6oV9nmQ54UdHbMENP0yHN2hb0YwQ-PVzu2WGUYvjJfxA/s450/pintu-kaca-2.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<h4>Tahan Panas</h4>
<p>Kaca reguler yang terpapar suhu panas tinggi bisa membuatnya pecah dan pecahan kacanya benar-benar membahayakan. Sementara itu, kaca tempered sudah dihasilkan sedemikian rupa untuk bisa konsisten bertahan sedangkan di tengah suhu panas tinggi. Inilah salah satu alasan mengapa pintu kaca tempered perlu diterapkan di kamar mandi yang mempunyai aliran air panas.</p>
<h3>Spesifikasi Pintu Kaca Depok</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiTAzULZhOiHMBvvrzHmn2drTGsoFAP9OrFsijeY0K2w_OHuS0JzGHWKRuHDLnQNKUEKeiQLVK9yYsSk1sRUy4_4c81pHb-TDjAr-nKsoDsiTrPigRL6OqfWP240y8VsJjZ10qDCvw3GsOnH2DWPFassRarD8RxCgKKVzP08quwmkV5FVl6IHoH3CGS8Q/s450/pintu-kaca-3.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Ukuran pintu kaca frameless, semakin besar ukuran pintu tentunya material kaca tempered yang diperlukan juga kian luas, hal ini tentu akan berdampak terhadap tarif mterial daun pintu kaca frameless tersebut.</p>
<p>Hardware pintu kaca frameless, yang terdiri dari handle pintu yang lazimnya menggunakan pull handle, floor hinges, dan patch fitting set.</p>
<p>Merek dan kualitas produk hardware pintu frameless sungguh-sungguh bermacam ragam, untuk item floor hinges dan patch fitting berkwalitas bagus orang kerap kali memilih untuk menggunakan merek Dorma padahal harganya relatif lebih tinggi.</p>
<p>Kenapa floor hinges harus dipilih yang berkwalitas bagus? Apabila itu disebabkan sebab floor hinges merupakan komponen penting yang berfungsi untuk menjaga stabilitas dan energi pintu kaca serta membuat pintu bisa dibuka dan ditutup.</p>
<p>Meski floor hinges mengalami kerusakan karenanya pintu tersebut tidak bisa difungsikan. Penerapan untuk pull handle mungkin dapat dipilih produk berkwalitas baik yang harganya tak terlalu mahal sebab pull handle harus tak pernah ada masalah selama pemakaian normal.</p>
<h3>Penerapan Pintu Kaca Depok</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPM7ztyBYJ_7S79SEhi7MTt7x7T-hEQcpSAYvDPkH3ThkTNe-Nb1LxasHaeoVzQq4_dRqNGaEi_VLpciJQh7gCDXwtzLi6JiJsik4gwFdU4WSuUH3EMDbJTBDCJ2OHuoSLhdx8vlFEoXqD8W_ghT8Xv_gsLJ_LR5umeSIthJkafnbLrLwYgHdqxuQn3Q/s450/pintu-kaca-4.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Tipe penerapan untuk partisi kaca atau sekat kaca <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kantor">kantor</a>, partisi kaca ruang tetamu, atau juga sering kali diaplikasikan sebagai sekat kaca kamar mandi, kaca frameless yaitu salah satu model pemasangan kaca yang menyokong desain yang seamless dan sleek. Partisi kaca frameless merupakan salah satu pemakaian yang umum dipakai didalam interior untuk mensupport style desain tertentu yang hendak tak menggunakan frame untuk meningkatkan estetikanya. Secara singkat, kaca frameless merupakan aplikasi pemasangan kaca tanpa pigura yang kelihatan, umumnya akan metode pemasangan akan menerapkan u channel yang dipendam dilantai dan juga diplafond. Kami akan lampirkan ragam kaca yang bisa kalian pilih untuk tipe pemasangan tanpa pigura tersebut.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/pintu-kaca-mataram.html">Jual &amp; Jasa Pasang Pintu Kaca Mataram &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h2>Tipe Pintu Kaca Depok</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiTAzULZhOiHMBvvrzHmn2drTGsoFAP9OrFsijeY0K2w_OHuS0JzGHWKRuHDLnQNKUEKeiQLVK9yYsSk1sRUy4_4c81pHb-TDjAr-nKsoDsiTrPigRL6OqfWP240y8VsJjZ10qDCvw3GsOnH2DWPFassRarD8RxCgKKVzP08quwmkV5FVl6IHoH3CGS8Q/s450/pintu-kaca-3.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Pintu kaca ialah sebuah pintu yang terbuat dari beberapa besar bahan kaca. Jadi apabila anda mendengar ada orang mengatakan pintu kaca, maka dapat dipastikan itu yaitu pintu dari kaca.</p>
<ul>
<li>Pintu kaca frameless, berarti pintu itu benar-benar tanpa <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Sistem_rangka">rangka</a>.</li>
<li>Pintu kaca semi frameless, berarti pintu itu ada sedikit rangka, merupakan dibawah dan diatas sebagai pemegang kaca, kerap juga disebut dengan pintu kaca shoe.</li>
<li>Pintu kaca pacth fiting :Berarti itu daun pintu kaca dengan engsel dari pacth fitting . Lebih lengkap bisa lihat disini (tentang Pintu Kaca PatchFitting).</li>
<li>Pintu kaca tebal, itu berarti daun pintu kaca dengan kaca minimal tebal 10 mm atau 12 mm.</li>
<li>Pintu kaca Shower, artinya itu daun pintu untuk ruangan shower.</li>
<li>Pintu kaca kamar mandi, berarti untuk pintu di kamar mandi.</li>
<li>Pintu Kaca Geser, artinya pintu ini dibuka dengan cara menggeser ke kanan atau kekiri.</li>
<li>Pintu kaca Lipat : Pintu kaca yang dibuka secara melipat-lipat, sering juga disebut dengan pintu kaca folding atau folding glass door.</li>
</ul>
<h4>Variasi Kaca :</h4>
<ul>
<li>Kaca Polos</li>
<li>Kaca Warna</li>
<li>Kaca Cermin/ Muka (Silver, Bronze, Darkgray)</li>
<li>Kaca Dop/ Nr (Non Reflective)</li>
<li>Kaca Es/ Corak (Bintik2, Kulit Jeruk, Rain Down, Proses)</li>
<li>Kaca One Way</li>
</ul>
<h4>Kaca Proses Lebih Lanjut:</h4>
<ul>
<li>Kaca Sandblast/ Putih Buram</li>
<li>Kaca Gravir/ Gambar</li>
<li>Kaca Tempered/ Diperkeras</li>
<li>Kaca Laminated/ Lapis</li>
<li>Kaca Bending/ Lengkung</li>
<li>Kaca Melton/ Corak</li>
<li>Kaca Patri</li>
<li>Kaca Vakum</li>
<li>Kaca Kawat ( Untuk Emergency Exit)</li>
</ul>
<h4>Warna Kaca:</h4>
<ul>
<li>polos/ bening</li>
<li>rayban/ gelap/ dark gray</li>
<li>semi rayban/ eurogay</li>
<li>hijau, biru, cokelat</li>
</ul>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<p>Untuk pintu sebaiknya Anda memakai kaca tempered yang memiliki kekuatan tahan dan tingkat keamanan yang lebih bagus. Kaca tempered benar-benar aman digunakan untuk pintu karena jikalau terjadi kecelakaan yang tak diinginkan, kaca tempered akan pecah seperti biji jagung. Khusus untuk kamar mandi kering, biasanya pintu panel kaca diwujudkan pemisah area basah dan kering. Begitupula saat memilih kaca, sebaiknya memiliki ketebalan minimal 1 cm. Untuk perawatannya, tinggal menyemprotkan cairan pembersih kaca lalu lap dengan kain kering.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/d7Qk27_oR1E" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></p>
<h4>Info Selengkapnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<h6>Jangkauan Wilayah Pintu Kaca Depok:</h6>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-depok.html">https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-depok.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca-depok/">https://kaca.co.id/pintu-kaca-depok/</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual &#038; Jasa Pasang Pintu Kaca Pekanbaru &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/pintu-kaca-pekanbaru.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Jan 2023 09:18:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pintu]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/pintu-kaca-pekanbaru.html</guid>

					<description><![CDATA[Daun pintu kaca frameless yang dapat terdiri dari satu daun (ragam pintu single) atau dua daun (tipe pintu double) lazim mengaplikasikan material kaca tempered 12 mm supaya terjamin daya dan keamanannya mengingat daun pintu sungguh-sungguh dinamis terus menerus dibuka dan ditutup. Pintu kaca yakni komponen rumah yang paling kerap mengaplikasikan kaca tempered. Banyak orang memilih &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/pintu-kaca-pekanbaru.html"> <span class="screen-reader-text">Jual &#38; Jasa Pasang Pintu Kaca Pekanbaru &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Daun pintu kaca frameless yang dapat terdiri dari satu daun (ragam pintu single) atau dua daun (tipe pintu double) lazim mengaplikasikan material kaca tempered 12 mm supaya terjamin daya dan keamanannya mengingat daun pintu sungguh-sungguh dinamis terus menerus dibuka dan ditutup.</p>
<p>Pintu kaca yakni komponen rumah yang paling kerap mengaplikasikan kaca tempered. Banyak orang memilih pintu kaca tempered sebab mereka telah tahu pelbagai kelebihan kaca tempered yang tidak dimiliki kaca biasa.</p>
<p>Pemakaian kaca tempered pun merambah ke area rumah lainnya seperti bagian fasad sampai atap rumah. Berikut ini adalah kelebihan dari Pintu kaca tempered.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h3>Keunggulan Pintu Kaca Pekanbaru</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhY3mi-CvWm1XJ-5CVtstbk5E5xqBmqgN8wyovGMkA-RmMWt70nSiipiEdvVF0zP8hxZl7YlXvarkVKktQ6ql1QSl13QO8CZpNxpG__hejBPgVf5r0yj1kT4Yv_aHCP-lwyOUjbSdWMyNZDMP8TswXmy5uRITTDbZmCQYhvBB91UnAi_cKxT0Vn0qYdSQ/s450/pintu-kaca-1.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/pintu-kaca-depok.html">Jual &amp; Jasa Pasang Pintu Kaca Depok &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h4>Lebih Aman</h4>
<p>Salah satu kelebihan kaca tempered paling riil dan paling berharga yaitu kaca tempered jauh lebih aman. Desain kaca tempered yang lebih kuat membuat material ini kapabel menahan malah mencegah kerusakan. Namun, walaupun rusak, kaca tempered takkan berbahaya karena pecahannya tumpul dan berbentuk seperti kerikil.</p>
<p>Kaca tempered jauh lebih aman dari pada kaca awam sedangkan pecah. Melainkan, lebih dari itu, kaca tempered memiliki kemungkinan yang jauh lebih kecil untuk pecah. sebab telah melewati pengerjaan penguatan.</p>
<h4>Anti Gores &amp; Anti Rusak</h4>
<p>Kelebihan kaca tempered membuat material ini banyak digunakan untuk pintu rumah, <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Jendela">jendela</a> gedung komersil, dan partisi rumah. Tenaga tahannya telah teruji dan bisa menahan goresak, imbas kerusakan imbas kelalaian pengaplikasian, sampai pengaruh waktu.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPM7ztyBYJ_7S79SEhi7MTt7x7T-hEQcpSAYvDPkH3ThkTNe-Nb1LxasHaeoVzQq4_dRqNGaEi_VLpciJQh7gCDXwtzLi6JiJsik4gwFdU4WSuUH3EMDbJTBDCJ2OHuoSLhdx8vlFEoXqD8W_ghT8Xv_gsLJ_LR5umeSIthJkafnbLrLwYgHdqxuQn3Q/s450/pintu-kaca-4.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<h4>Tahan Panas</h4>
<p>Kaca reguler yang terpapar temperatur panas tinggi bisa membuatnya pecah dan pecahan kacanya sungguh-sungguh membahayakan. Sementara itu, kaca tempered telah diciptakan sedemikian rupa untuk dapat konsisten bertahan meski di tengah temperatur panas tinggi. Inilah salah satu alasan mengapa pintu kaca tempered perlu diaplikasikan di kamar mandi yang mempunyai aliran air panas.</p>
<h3>Spesifikasi Pintu Kaca Pekanbaru</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEharmH1hb21O9ZDy99cxf7QwSzlTZb7mC9zMIejKlSFry7Amj3USjKSbLCiCWqR1TbFGFuW1FTckS22ukU1jWq53HFsbHok86U111_KVeLcsKYLVHVO_fyv6rpxFxVUJWJ47Jm8jSe7M5f0VZFM8RmFM8NOJLIIo-0yhff5V4sP5W_JmOx31f7ca_J_RQ/s450/pintu-kaca-5.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Ukuran pintu kaca frameless, kian besar ukuran pintu tentunya material kaca tempered yang dibutuhkan juga kian luas, hal ini tentu akan berimbas terhadap biaya mterial daun pintu kaca frameless hal yang demikian.</p>
<p>Hardware pintu kaca frameless, yang terdiri dari handle pintu yang lazimnya menerapkan pull handle, floor hinges, dan patch fitting set.</p>
<p>Merek dan kwalitas produk hardware pintu frameless sungguh-sungguh pelbagai jenis, untuk item floor hinges dan patch fitting berkualitas baik orang kerap memilih untuk menggunakan merek Dorma meski harganya relatif lebih tinggi.</p>
<p>Kenapa floor hinges sepatutnya dipilih yang bermutu baik? Sekiranya itu disebabkan karena floor hinges yakni komponen penting yang berfungsi untuk menjaga stabilitas dan kekuatan pintu kaca serta membuat pintu dapat dibuka dan ditutup.</p>
<p>Padahal floor hinges mengalami kerusakan maka pintu tersebut tidak dapat difungsikan. Pengaplikasian untuk pull handle mungkin bisa dipilih produk berkwalitas baik yang harganya tidak terlalu mahal karena pull handle seharusnya tak pernah ada permasalahan selama penerapan normal.</p>
<h3>Penerapan Pintu Kaca Pekanbaru</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhY3mi-CvWm1XJ-5CVtstbk5E5xqBmqgN8wyovGMkA-RmMWt70nSiipiEdvVF0zP8hxZl7YlXvarkVKktQ6ql1QSl13QO8CZpNxpG__hejBPgVf5r0yj1kT4Yv_aHCP-lwyOUjbSdWMyNZDMP8TswXmy5uRITTDbZmCQYhvBB91UnAi_cKxT0Vn0qYdSQ/s450/pintu-kaca-1.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Jenis penerapan untuk partisi kaca atau sekat kaca <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kantor">kantor</a>, partisi kaca ruang tetamu, atau juga sering kali digunakan sebagai sekat kaca kamar mandi, kaca frameless yakni salah satu model pemasangan kaca yang mensupport desain yang seamless dan sleek. Partisi kaca frameless yakni salah satu penggunaan yang awam dipakai didalam interior untuk mensupport style desain tertentu yang hendak tidak menggunakan bingkai untuk meningkatkan estetikanya. Secara singkat, kaca frameless yakni aplikasi pemasangan kaca tanpa frame yang kelihatan, umumnya akan cara pemasangan akan mengaplikasikan u channel yang dipendam dilantai dan juga diplafond. Kami akan lampirkan variasi kaca yang dapat kalian pilih untuk macam pemasangan tanpa frame hal yang demikian.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/pintu-kaca-tangerang-selatan.html">Jual &amp; Jasa Pasang Pintu Kaca Tangerang Selatan &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h2>Ragam Pintu Kaca Pekanbaru</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEioGaTNw_XK7LsdbxwqgQfOUKUYtpMrGoJ0qQM_gpN-nts53YTx_sh54W_RjqQMlavIREBgCwjurwdJblRZWQ0TJYvTDsf9Ha-vvKkweSETY5Lno-Va7rOzjwXKdUdI8J7bkKkQLySYzv03xpUOoUXt08fPBe2INt0zKIvr_SkD3Q9iKLFvtg8G1leB7w/s1200/pintu-kaca-6.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Pintu kaca ialah sebuah pintu yang terbuat dari beberapa besar bahan kaca. Jadi apabila anda mendengar ada orang mengatakan pintu kaca, maka bisa dipastikan itu yakni pintu dari kaca.</p>
<ul>
<li>Pintu kaca frameless, berarti pintu itu benar-benar tanpa <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Sistem_rangka">rangka</a>.</li>
<li>Pintu kaca semi frameless, berarti pintu itu ada sedikit rangka, merupakan dibawah dan diatas sebagai pemegang kaca, sering juga disebut dengan pintu kaca shoe.</li>
<li>Pintu kaca pacth fiting :Berarti itu daun pintu kaca dengan engsel dari pacth fitting . Lebih lengkap bisa lihat disini (tentang Pintu Kaca PatchFitting).</li>
<li>Pintu kaca tebal, itu berarti daun pintu kaca dengan kaca minimal tebal 10 mm atau 12 mm.</li>
<li>Pintu kaca Shower, artinya itu daun pintu untuk ruangan shower.</li>
<li>Pintu kaca kamar mandi, berarti untuk pintu di kamar mandi.</li>
<li>Pintu Kaca Geser, artinya pintu ini dibuka dengan metode menggeser ke kanan atau kekiri.</li>
<li>Pintu kaca Lipat : Pintu kaca yang dibuka secara melipat-lipat, tak jarang juga disebut dengan pintu kaca folding atau folding glass door.</li>
</ul>
<h4>Tipe Kaca :</h4>
<ul>
<li>Kaca Polos</li>
<li>Kaca Warna</li>
<li>Kaca Cermin/ Muka (Silver, Bronze, Darkgray)</li>
<li>Kaca Dop/ Nr (Non Reflective)</li>
<li>Kaca Es/ Corak (Bintik2, Kulit Jeruk, Rain Down, Progres)</li>
<li>Kaca One Way</li>
</ul>
<h4>Kaca Proses Lebih Lanjut:</h4>
<ul>
<li>Kaca Sandblast/ Putih Buram</li>
<li>Kaca Gravir/ Gambar</li>
<li>Kaca Tempered/ Diperkeras</li>
<li>Kaca Laminated/ Lapis</li>
<li>Kaca Bending/ Lengkung</li>
<li>Kaca Melton/ Corak</li>
<li>Kaca Patri</li>
<li>Kaca Vakum</li>
<li>Kaca Kawat ( Untuk Emergency Exit)</li>
</ul>
<h4>Warna Kaca:</h4>
<ul>
<li>polos/ jernih</li>
<li>rayban/ gelap/ dark gray</li>
<li>semi rayban/ eurogay</li>
<li>hijau, biru, cokelat</li>
</ul>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<p>Untuk pintu sebaiknya Anda mengaplikasikan kaca tempered yang memiliki daya bendung dan tingkat keamanan yang lebih bagus. Kaca tempered betul-betul aman dipakai untuk pintu sebab apabila terjadi kecelakaan yang tak diinginkan, kaca tempered akan pecah seperti biji jagung. Khusus untuk kamar mandi kering, biasanya pintu panel kaca dijadikan pemisah zona basah dan kering. Begitupula dikala memilih kaca, sebaiknya memiliki ketebalan minimal 1 cm. Untuk perawatannya, tinggal menyemprotkan cairan pembersih kaca lalu lap dengan kain kering.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/Kq8YRdbpbQ4" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></p>
<h4>Info Selengkapnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<h6>Jangkauan Wilayah Pintu Kaca Pekanbaru:</h6>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-pekanbaru.html">https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-pekanbaru.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca-pekanbaru/">https://kaca.co.id/pintu-kaca-pekanbaru/</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual &#038; Jasa Pasang Pintu Kaca Bontang &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/pintu-kaca-bontang.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 30 Dec 2022 18:23:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pintu]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/pintu-kaca-bontang.html</guid>

					<description><![CDATA[Daun pintu kaca frameless yang dapat terdiri dari satu daun (variasi pintu single) atau dua daun (jenis pintu double) umum menggunakan material kaca tempered 12 mm supaya terjamin tenaga dan keamanannya mengingat daun pintu sungguh-sungguh dinamis terus menerus dibuka dan ditutup. Pintu kaca ialah bagian rumah yang paling sering kali menggunakan kaca tempered. Banyak orang &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/pintu-kaca-bontang.html"> <span class="screen-reader-text">Jual &#38; Jasa Pasang Pintu Kaca Bontang &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Daun pintu kaca frameless yang dapat terdiri dari satu daun (variasi pintu single) atau dua daun (jenis pintu double) umum menggunakan material kaca tempered 12 mm supaya terjamin tenaga dan keamanannya mengingat daun pintu sungguh-sungguh dinamis terus menerus dibuka dan ditutup.</p>
<p>Pintu kaca ialah bagian rumah yang paling sering kali menggunakan kaca tempered. Banyak orang memilih pintu kaca tempered karena mereka telah tahu beragam kelebihan kaca tempered yang tak dimiliki kaca awam.</p>
<p>Pengaplikasian kaca tempered pun merambah ke zona rumah lainnya seperti komponen fasad hingga atap rumah. Berikut ini adalah kelebihan dari Pintu kaca tempered.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h3>Keunggulan Pintu Kaca Bontang</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhY3mi-CvWm1XJ-5CVtstbk5E5xqBmqgN8wyovGMkA-RmMWt70nSiipiEdvVF0zP8hxZl7YlXvarkVKktQ6ql1QSl13QO8CZpNxpG__hejBPgVf5r0yj1kT4Yv_aHCP-lwyOUjbSdWMyNZDMP8TswXmy5uRITTDbZmCQYhvBB91UnAi_cKxT0Vn0qYdSQ/s450/pintu-kaca-1.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/pintu-kaca-pati.html">Jual &amp; Jasa Pasang Pintu Kaca Pati &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h4>Lebih Aman</h4>
<p>Salah satu kelebihan kaca tempered paling riil dan paling berharga ialah kaca tempered jauh lebih aman. Desain kaca tempered yang lebih kuat membuat material ini mampu menahan malah mencegah kerusakan. Tapi, padahal rusak, kaca tempered takkan membahayakan sebab pecahannya tumpul dan berbentuk seperti kerikil.</p>
<p>Kaca tempered jauh lebih aman dari pada kaca biasa walaupun pecah. Tapi, lebih dari itu, kaca tempered memiliki kemungkinan yang jauh lebih kecil untuk pecah. karena sudah via pelaksanaan penguatan.</p>
<h4>Anti Gores &amp; Anti Rusak</h4>
<p>Kelebihan kaca tempered membikin material ini banyak diaplikasikan untuk pintu rumah, <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Jendela">jendela</a> gedung komersil, dan partisi rumah. Tenaga tahannya telah teruji dan dapat membendung goresak, imbas kerusakan pengaruh kelalaian pemakaian, hingga dampak waktu.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEharmH1hb21O9ZDy99cxf7QwSzlTZb7mC9zMIejKlSFry7Amj3USjKSbLCiCWqR1TbFGFuW1FTckS22ukU1jWq53HFsbHok86U111_KVeLcsKYLVHVO_fyv6rpxFxVUJWJ47Jm8jSe7M5f0VZFM8RmFM8NOJLIIo-0yhff5V4sP5W_JmOx31f7ca_J_RQ/s450/pintu-kaca-5.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<h4>Tahan Panas</h4>
<p>Kaca reguler yang terpapar suhu panas tinggi bisa membuatnya pecah dan pecahan kacanya sungguh-sungguh berbahaya. Sementara itu, kaca tempered sudah diciptakan sedemikian rupa untuk bisa tetap bertahan meski di tengah suhu panas tinggi. Inilah salah satu alasan mengapa pintu kaca tempered perlu diterapkan di kamar mandi yang memiliki aliran air panas.</p>
<h3>Spesifikasi Pintu Kaca Bontang</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEharmH1hb21O9ZDy99cxf7QwSzlTZb7mC9zMIejKlSFry7Amj3USjKSbLCiCWqR1TbFGFuW1FTckS22ukU1jWq53HFsbHok86U111_KVeLcsKYLVHVO_fyv6rpxFxVUJWJ47Jm8jSe7M5f0VZFM8RmFM8NOJLIIo-0yhff5V4sP5W_JmOx31f7ca_J_RQ/s450/pintu-kaca-5.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Ukuran pintu kaca frameless, kian besar ukuran pintu tentunya material kaca tempered yang diperlukan juga semakin luas, hal ini tentu akan berakibat terhadap tarif mterial daun pintu kaca frameless hal yang demikian.</p>
<p>Hardware pintu kaca frameless, yang terdiri dari handle pintu yang umumnya menerapkan pull handle, floor hinges, dan patch fitting set.</p>
<p>Merek dan kualitas produk hardware pintu frameless sungguh-sungguh bermacam ragam, untuk item floor hinges dan patch fitting bermutu baik orang kerap memilih untuk mengaplikasikan merek Dorma sedangkan harganya relatif lebih tinggi.</p>
<p>Kenapa floor hinges semestinya dipilih yang berkwalitas bagus? Kalau itu disebabkan karena floor hinges adalah komponen penting yang berfungsi untuk menjaga stabilitas dan kekuatan pintu kaca serta membikin pintu dapat dibuka dan ditutup.</p>
<p>Walaupun floor hinges mengalami kerusakan maka pintu hal yang demikian tidak dapat difungsikan. Pemakaian untuk pull handle mungkin dapat dipilih produk berkualitas baik yang harganya tidak terlalu mahal karena pull handle seharusnya tidak pernah ada situasi sulit selama penggunaan normal.</p>
<h3>Penerapan Pintu Kaca Bontang</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhuHNZtiWdlHxbcxt0BsWS1v2V6cNAz_K4QBtPj9TR8EkHesMN1is2P7Qnmv7_nFtd3ukZ36Mpu3O0yOoP6yrB8DNRt8YS8nGpEcZE96u3mkrAIB_Y7oWhy1XLt9slF94g4zeMmhGGb7qZ7UU6oV9nmQ54UdHbMENP0yHN2hb0YwQ-PVzu2WGUYvjJfxA/s450/pintu-kaca-2.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Variasi penerapan untuk partisi kaca atau sekat kaca <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kantor">kantor</a>, partisi kaca ruang tamu, atau juga kerap kali dipakai sebagai sekat kaca kamar mandi, kaca frameless yakni salah satu contoh pemasangan kaca yang menunjang desain yang seamless dan sleek. Partisi kaca frameless ialah salah satu pengaplikasian yang awam diaplikasikan didalam interior untuk menyokong style desain tertentu yang hendak tidak mengaplikasikan pigura untuk meningkatkan estetikanya. Secara singkat, kaca frameless adalah aplikasi pemasangan kaca tanpa frame yang nampak, biasanya akan cara pemasangan akan memakai u channel yang dipendam dilantai dan juga diplafond. Kami akan lampirkan tipe kaca yang dapat kalian pilih untuk ragam pemasangan tanpa frame hal yang demikian.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/pintu-kaca-tangerang-selatan.html">Jual &amp; Jasa Pasang Pintu Kaca Tangerang Selatan &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h2>Macam Pintu Kaca Bontang</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPM7ztyBYJ_7S79SEhi7MTt7x7T-hEQcpSAYvDPkH3ThkTNe-Nb1LxasHaeoVzQq4_dRqNGaEi_VLpciJQh7gCDXwtzLi6JiJsik4gwFdU4WSuUH3EMDbJTBDCJ2OHuoSLhdx8vlFEoXqD8W_ghT8Xv_gsLJ_LR5umeSIthJkafnbLrLwYgHdqxuQn3Q/s450/pintu-kaca-4.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Pintu kaca merupakan sebuah pintu yang terbuat dari sebagian besar bahan kaca. Jadi apabila anda mendengar ada orang mengatakan pintu kaca, karenanya bisa dipastikan itu ialah pintu dari kaca.</p>
<ul>
<li>Pintu kaca frameless, berarti pintu itu benar-benar tanpa <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Sistem_rangka">rangka</a>.</li>
<li>Pintu kaca semi frameless, berarti pintu itu ada sedikit rangka, ialah dibawah dan diatas sebagai pemegang kaca, sering kali juga disebut dengan pintu kaca shoe.</li>
<li>Pintu kaca pacth fiting :Berarti itu daun pintu kaca dengan engsel dari pacth fitting . Lebih komplit dapat lihat disini (perihal Pintu Kaca PatchFitting).</li>
<li>Pintu kaca tebal, itu berarti daun pintu kaca dengan kaca minimal tebal 10 mm atau 12 mm.</li>
<li>Pintu kaca Shower, artinya itu daun pintu untuk ruangan shower.</li>
<li>Pintu kaca kamar mandi, berarti untuk pintu di kamar mandi.</li>
<li>Pintu Kaca Geser, artinya pintu ini dibuka dengan metode menggeser ke kanan atau kekiri.</li>
<li>Pintu kaca Lipat : Pintu kaca yang dibuka secara melipat-lipat, tak jarang juga disebut dengan pintu kaca folding atau folding glass door.</li>
</ul>
<h4>Variasi Kaca :</h4>
<ul>
<li>Kaca Polos</li>
<li>Kaca Warna</li>
<li>Kaca Cermin/ Muka (Silver, Bronze, Darkgray)</li>
<li>Kaca Dop/ Nr (Non Reflective)</li>
<li>Kaca Es/ Corak (Bintik2, Kulit Jeruk, Rain Down, Pengerjaan)</li>
<li>Kaca One Way</li>
</ul>
<h4>Kaca Proses Lebih Lanjut:</h4>
<ul>
<li>Kaca Sandblast/ Putih Buram</li>
<li>Kaca Gravir/ Gambar</li>
<li>Kaca Tempered/ Diperkeras</li>
<li>Kaca Laminated/ Lapis</li>
<li>Kaca Bending/ Lengkung</li>
<li>Kaca Melton/ Corak</li>
<li>Kaca Patri</li>
<li>Kaca Vakum</li>
<li>Kaca Kawat ( Untuk Emergency Exit)</li>
</ul>
<h4>Warna Kaca:</h4>
<ul>
<li>polos/ jernih</li>
<li>rayban/ gelap/ dark gray</li>
<li>semi rayban/ eurogay</li>
<li>hijau, biru, coklat</li>
</ul>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<p>Untuk pintu sebaiknya Anda menggunakan kaca tempered yang memiliki tenaga tahan dan tingkat keamanan yang lebih baik. Kaca tempered amat aman diaplikasikan untuk pintu sebab kalau terjadi kecelakaan yang tidak diharapkan, kaca tempered akan pecah seperti biji jagung. Khusus untuk kamar mandi kering, lazimnya pintu panel kaca diwujudkan pemisah area berair dan kering. Begitupula saat memilih kaca, sebaiknya memiliki ketebalan minimal 1 cm. Untuk perawatannya, tinggal menyemprotkan cairan pembersih kaca lalu lap dengan kain kering.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/LL35RaypBsU" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></p>
<h4>Info Selengkapnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<h6>Jangkauan Wilayah Pintu Kaca Bontang:</h6>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-bontang.html">https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-bontang.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca-bontang/">https://kaca.co.id/pintu-kaca-bontang/</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual &#038; Jasa Pasang Pintu Kaca Mojokerto &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/pintu-kaca-mojokerto.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 27 Dec 2022 20:42:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pintu]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/pintu-kaca-mojokerto.html</guid>

					<description><![CDATA[Daun pintu kaca frameless yang bisa terdiri dari satu daun (ragam pintu single) atau dua daun (tipe pintu double) awam mengaplikasikan material kaca tempered 12 mm agar terjamin tenaga dan keamanannya mengingat daun pintu benar-benar dinamis terus menerus dibuka dan ditutup. Pintu kaca adalah bagian rumah yang paling sering kali menerapkan kaca tempered. Banyak orang &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/pintu-kaca-mojokerto.html"> <span class="screen-reader-text">Jual &#38; Jasa Pasang Pintu Kaca Mojokerto &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Daun pintu kaca frameless yang bisa terdiri dari satu daun (ragam pintu single) atau dua daun (tipe pintu double) awam mengaplikasikan material kaca tempered 12 mm agar terjamin tenaga dan keamanannya mengingat daun pintu benar-benar dinamis terus menerus dibuka dan ditutup.</p>
<p>Pintu kaca adalah bagian rumah yang paling sering kali menerapkan kaca tempered. Banyak orang memilih pintu kaca tempered sebab mereka telah tahu beraneka kelebihan kaca tempered yang tak dimiliki kaca awam.</p>
<p>Pemakaian kaca tempered bahkan merambah ke area rumah lainnya seperti komponen fasad hingga atap rumah. Berikut ini yakni kelebihan dari Pintu kaca tempered.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h3>Keunggulan Pintu Kaca Mojokerto</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhuHNZtiWdlHxbcxt0BsWS1v2V6cNAz_K4QBtPj9TR8EkHesMN1is2P7Qnmv7_nFtd3ukZ36Mpu3O0yOoP6yrB8DNRt8YS8nGpEcZE96u3mkrAIB_Y7oWhy1XLt9slF94g4zeMmhGGb7qZ7UU6oV9nmQ54UdHbMENP0yHN2hb0YwQ-PVzu2WGUYvjJfxA/s450/pintu-kaca-2.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/pintu-kaca-gorontalo.html">Jual &amp; Jasa Pasang Pintu Kaca Gorontalo &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h4>Lebih Aman</h4>
<p>Salah satu kelebihan kaca tempered paling kongkrit dan paling berharga ialah kaca tempered jauh lebih aman. Desain kaca tempered yang lebih kuat membuat material ini sanggup membendung malahan mencegah kerusakan. Tetapi, sedangkan rusak, kaca tempered takkan berbahaya sebab pecahannya tumpul dan berbentuk seperti kerikil.</p>
<p>Kaca tempered jauh lebih aman dari pada kaca biasa meskipun pecah. Tetapi, lebih dari itu, kaca tempered memiliki kemungkinan yang jauh lebih kecil untuk pecah. karena telah melalui pengerjaan penguatan.</p>
<h4>Anti Gores &amp; Anti Rusak</h4>
<p>Kelebihan kaca tempered membikin material ini banyak digunakan untuk pintu rumah, <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Jendela">jendela</a> gedung komersil, dan partisi rumah. Tenaga tahannya telah teruji dan dapat menahan goresak, pengaruh kerusakan dampak kelalaian penggunaan, sampai dampak waktu.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEharmH1hb21O9ZDy99cxf7QwSzlTZb7mC9zMIejKlSFry7Amj3USjKSbLCiCWqR1TbFGFuW1FTckS22ukU1jWq53HFsbHok86U111_KVeLcsKYLVHVO_fyv6rpxFxVUJWJ47Jm8jSe7M5f0VZFM8RmFM8NOJLIIo-0yhff5V4sP5W_JmOx31f7ca_J_RQ/s450/pintu-kaca-5.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<h4>Tahan Panas</h4>
<p>Kaca reguler yang terpapar suhu panas tinggi bisa membuatnya pecah dan pecahan kacanya benar-benar berbahaya. Sementara itu, kaca tempered sudah dijadikan sedemikian rupa untuk bisa tetap bertahan sedangkan di tengah suhu panas tinggi. Inilah salah satu alasan kenapa pintu kaca tempered perlu dipakai di kamar mandi yang mempunyai aliran air panas.</p>
<h3>Spesifikasi Pintu Kaca Mojokerto</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiTAzULZhOiHMBvvrzHmn2drTGsoFAP9OrFsijeY0K2w_OHuS0JzGHWKRuHDLnQNKUEKeiQLVK9yYsSk1sRUy4_4c81pHb-TDjAr-nKsoDsiTrPigRL6OqfWP240y8VsJjZ10qDCvw3GsOnH2DWPFassRarD8RxCgKKVzP08quwmkV5FVl6IHoH3CGS8Q/s450/pintu-kaca-3.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Ukuran pintu kaca frameless, semakin besar ukuran pintu tentunya material kaca tempered yang diperlukan juga semakin luas, hal ini tentu akan berdampak kepada biaya mterial daun pintu kaca frameless tersebut.</p>
<p>Hardware pintu kaca frameless, yang terdiri dari handle pintu yang lazimnya mengaplikasikan pull handle, floor hinges, dan patch fitting set.</p>
<p>Merek dan kwalitas produk hardware pintu frameless benar-benar beraneka macam, untuk item floor hinges dan patch fitting berkualitas baik orang acap kali memilih untuk memakai merek Dorma meski harganya relatif lebih tinggi.</p>
<p>Kenapa floor hinges wajib dipilih yang berkualitas baik? Jikalau itu disebabkan karena floor hinges merupakan komponen penting yang berfungsi untuk menjaga stabilitas dan tenaga pintu kaca serta membuat pintu dapat dibuka dan ditutup.</p>
<p>Padahal floor hinges mengalami kerusakan maka pintu tersebut tak bisa difungsikan. Penerapan untuk pull handle mungkin bisa dipilih produk berkwalitas bagus yang harganya tidak terlalu mahal sebab pull handle harus tak pernah ada dilema selama penerapan normal.</p>
<h3>Penerapan Pintu Kaca Mojokerto</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiTAzULZhOiHMBvvrzHmn2drTGsoFAP9OrFsijeY0K2w_OHuS0JzGHWKRuHDLnQNKUEKeiQLVK9yYsSk1sRUy4_4c81pHb-TDjAr-nKsoDsiTrPigRL6OqfWP240y8VsJjZ10qDCvw3GsOnH2DWPFassRarD8RxCgKKVzP08quwmkV5FVl6IHoH3CGS8Q/s450/pintu-kaca-3.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Ragam penerapan untuk partisi kaca atau sekat kaca <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kantor">kantor</a>, partisi kaca ruang tetamu, atau juga kerap kali diterapkan sebagai sekat kaca kamar mandi, kaca frameless ialah salah satu teladan pemasangan kaca yang menunjang desain yang seamless dan sleek. Partisi kaca frameless ialah salah satu pengaplikasian yang awam diterapkan didalam interior untuk mendorong style desain tertentu yang hendak tak menerapkan pigura untuk meningkatkan estetikanya. Secara singkat, kaca frameless yakni aplikasi pemasangan kaca tanpa bingkai yang menonjol, biasanya akan sistem pemasangan akan menerapkan u channel yang dipendam dilantai dan juga diplafond. Kami akan lampirkan tipe kaca yang bisa kalian pilih untuk variasi pemasangan tanpa bingkai hal yang demikian.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/pintu-kaca-bontang.html">Jual &amp; Jasa Pasang Pintu Kaca Bontang &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h2>Variasi Pintu Kaca Mojokerto</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiTAzULZhOiHMBvvrzHmn2drTGsoFAP9OrFsijeY0K2w_OHuS0JzGHWKRuHDLnQNKUEKeiQLVK9yYsSk1sRUy4_4c81pHb-TDjAr-nKsoDsiTrPigRL6OqfWP240y8VsJjZ10qDCvw3GsOnH2DWPFassRarD8RxCgKKVzP08quwmkV5FVl6IHoH3CGS8Q/s450/pintu-kaca-3.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Pintu kaca yaitu sebuah pintu yang terbuat dari beberapa besar bahan kaca. Jadi jika anda mendengar ada orang mengatakan pintu kaca, karenanya dapat dipastikan itu merupakan pintu dari kaca.</p>
<ul>
<li>Pintu kaca frameless, berarti pintu itu benar-benar tanpa <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Sistem_rangka">rangka</a>.</li>
<li>Pintu kaca semi frameless, berarti pintu itu ada sedikit rangka, ialah dibawah dan diatas sebagai pemegang kaca, sering kali juga disebut dengan pintu kaca shoe.</li>
<li>Pintu kaca pacth fiting :Berarti itu daun pintu kaca dengan engsel dari pacth fitting . Lebih lengkap bisa lihat disini (tentang Pintu Kaca PatchFitting).</li>
<li>Pintu kaca tebal, itu berarti daun pintu kaca dengan kaca minimal tebal 10 mm atau 12 mm.</li>
<li>Pintu kaca Shower, artinya itu daun pintu untuk ruangan shower.</li>
<li>Pintu kaca kamar mandi, berarti untuk pintu di kamar mandi.</li>
<li>Pintu Kaca Geser, artinya pintu ini dibuka dengan sistem menggeser ke kanan atau kekiri.</li>
<li>Pintu kaca Lipat : Pintu kaca yang dibuka secara melipat-lipat, kerap kali juga disebut dengan pintu kaca folding atau folding glass door.</li>
</ul>
<h4>Ragam Kaca :</h4>
<ul>
<li>Kaca Polos</li>
<li>Kaca Warna</li>
<li>Kaca Cermin/ Muka (Silver, Bronze, Darkgray)</li>
<li>Kaca Dop/ Nr (Non Reflective)</li>
<li>Kaca Es/ Corak (Bintik2, Kulit Jeruk, Rain Down, Kerja)</li>
<li>Kaca One Way</li>
</ul>
<h4>Kaca Proses Lebih Lanjut:</h4>
<ul>
<li>Kaca Sandblast/ Putih Buram</li>
<li>Kaca Gravir/ Gambar</li>
<li>Kaca Tempered/ Diperkeras</li>
<li>Kaca Laminated/ Lapis</li>
<li>Kaca Bending/ Lengkung</li>
<li>Kaca Melton/ Corak</li>
<li>Kaca Patri</li>
<li>Kaca Vakum</li>
<li>Kaca Kawat ( Untuk Emergency Exit)</li>
</ul>
<h4>Warna Kaca:</h4>
<ul>
<li>polos/ bening</li>
<li>rayban/ gelap/ dark gray</li>
<li>semi rayban/ eurogay</li>
<li>hijau, biru, coklat</li>
</ul>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<p>Untuk pintu sebaiknya Anda mengaplikasikan kaca tempered yang mempunyai daya bendung dan tingkat keamanan yang lebih bagus. Kaca tempered betul-betul aman diaplikasikan untuk pintu karena jika terjadi kecelakaan yang tidak diinginkan, kaca tempered akan pecah seperti biji jagung. Khusus untuk kamar mandi kering, lazimnya pintu panel kaca diciptakan pemisah area berair dan kering. Begitupula saat memilih kaca, sebaiknya mempunyai ketebalan minimal 1 cm. Untuk perawatannya, tinggal menyemprotkan cairan pembersih kaca lalu lap dengan kain kering.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/LL35RaypBsU" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></p>
<h4>Info Selengkapnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<h6>Jangkauan Wilayah Pintu Kaca Mojokerto:</h6>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-mojokerto.html">https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-mojokerto.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca-mojokerto/">https://kaca.co.id/pintu-kaca-mojokerto/</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual &#038; Jasa Pasang Pintu Kaca Salatiga &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/pintu-kaca-salatiga.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 24 Dec 2022 17:39:48 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pintu]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/pintu-kaca-salatiga.html</guid>

					<description><![CDATA[Daun pintu kaca frameless yang dapat terdiri dari satu daun (ragam pintu single) atau dua daun (ragam pintu double) awam mengaplikasikan material kaca tempered 12 mm supaya terjamin daya dan keamanannya mengingat daun pintu betul-betul dinamis terus menerus dibuka dan ditutup. Pintu kaca adalah bagian rumah yang paling acap kali memakai kaca tempered. Banyak orang &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/pintu-kaca-salatiga.html"> <span class="screen-reader-text">Jual &#38; Jasa Pasang Pintu Kaca Salatiga &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Daun pintu kaca frameless yang dapat terdiri dari satu daun (ragam pintu single) atau dua daun (ragam pintu double) awam mengaplikasikan material kaca tempered 12 mm supaya terjamin daya dan keamanannya mengingat daun pintu betul-betul dinamis terus menerus dibuka dan ditutup.</p>
<p>Pintu kaca adalah bagian rumah yang paling acap kali memakai kaca tempered. Banyak orang memilih pintu kaca tempered karena mereka telah tahu berbagai kelebihan kaca tempered yang tak dimiliki kaca awam.</p>
<p>Pemakaian kaca tempered malah merambah ke area rumah lainnya seperti bagian fasad hingga atap rumah. Berikut ini ialah kelebihan dari Pintu kaca tempered.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h3>Keunggulan Pintu Kaca Salatiga</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiTAzULZhOiHMBvvrzHmn2drTGsoFAP9OrFsijeY0K2w_OHuS0JzGHWKRuHDLnQNKUEKeiQLVK9yYsSk1sRUy4_4c81pHb-TDjAr-nKsoDsiTrPigRL6OqfWP240y8VsJjZ10qDCvw3GsOnH2DWPFassRarD8RxCgKKVzP08quwmkV5FVl6IHoH3CGS8Q/s450/pintu-kaca-3.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/pintu-kaca-surabaya.html">Jual &amp; Jasa Pasang Pintu Kaca Surabaya &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h4>Lebih Aman</h4>
<p>Salah satu kelebihan kaca tempered paling riil dan paling berharga adalah kaca tempered jauh lebih aman. Desain kaca tempered yang lebih kuat membuat material ini kapabel membendung pun mencegah kerusakan. Tapi, padahal rusak, kaca tempered takkan membahayakan sebab pecahannya tumpul dan berbentuk seperti kerikil.</p>
<p>Kaca tempered jauh lebih aman dari pada kaca awam sedangkan pecah. Melainkan, lebih dari itu, kaca tempered mempunyai kemungkinan yang jauh lebih kecil untuk pecah. sebab telah melewati pengerjaan penguatan.</p>
<h4>Anti Gores &amp; Anti Rusak</h4>
<p>Kelebihan kaca tempered membuat material ini banyak dipakai untuk pintu rumah, <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Jendela">jendela</a> gedung komersil, dan partisi rumah. Daya tahannya telah teruji dan bisa membendung goresak, dampak kerusakan pengaruh kelalaian pengaplikasian, sampai pengaruh waktu.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiTAzULZhOiHMBvvrzHmn2drTGsoFAP9OrFsijeY0K2w_OHuS0JzGHWKRuHDLnQNKUEKeiQLVK9yYsSk1sRUy4_4c81pHb-TDjAr-nKsoDsiTrPigRL6OqfWP240y8VsJjZ10qDCvw3GsOnH2DWPFassRarD8RxCgKKVzP08quwmkV5FVl6IHoH3CGS8Q/s450/pintu-kaca-3.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<h4>Tahan Panas</h4>
<p>Kaca reguler yang terpapar temperatur panas tinggi bisa membuatnya pecah dan pecahan kacanya sungguh-sungguh berbahaya. Sementara itu, kaca tempered sudah dihasilkan sedemikian rupa untuk bisa konsisten bertahan padahal di tengah suhu panas tinggi. Inilah salah satu alasan kenapa pintu kaca tempered perlu dipakai di kamar mandi yang mempunyai aliran air panas.</p>
<h3>Spesifikasi Pintu Kaca Salatiga</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiTAzULZhOiHMBvvrzHmn2drTGsoFAP9OrFsijeY0K2w_OHuS0JzGHWKRuHDLnQNKUEKeiQLVK9yYsSk1sRUy4_4c81pHb-TDjAr-nKsoDsiTrPigRL6OqfWP240y8VsJjZ10qDCvw3GsOnH2DWPFassRarD8RxCgKKVzP08quwmkV5FVl6IHoH3CGS8Q/s450/pintu-kaca-3.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Ukuran pintu kaca frameless, kian besar ukuran pintu tentunya material kaca tempered yang diperlukan juga semakin luas, hal ini tentu akan berdampak kepada biaya mterial daun pintu kaca frameless tersebut.</p>
<p>Hardware pintu kaca frameless, yang terdiri dari handle pintu yang biasanya memakai pull handle, floor hinges, dan patch fitting set.</p>
<p>Merek dan kualitas produk hardware pintu frameless amat bermacam-macam tipe, untuk item floor hinges dan patch fitting berkualitas baik orang kerap memilih untuk memakai merek Dorma walaupun harganya relatif lebih tinggi.</p>
<p>Mengapa floor hinges sepatutnya dipilih yang berkwalitas bagus? Kalau itu disebabkan sebab floor hinges yakni komponen penting yang berfungsi untuk menjaga stabilitas dan kekuatan pintu kaca serta membuat pintu dapat dibuka dan ditutup.</p>
<p>Sedangkan floor hinges mengalami kerusakan maka pintu hal yang demikian tak bisa difungsikan. Penggunaan untuk pull handle mungkin bisa dipilih produk berkualitas bagus yang harganya tidak terlalu mahal karena pull handle patut tak pernah ada problem selama penggunaan normal.</p>
<h3>Penerapan Pintu Kaca Salatiga</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhY3mi-CvWm1XJ-5CVtstbk5E5xqBmqgN8wyovGMkA-RmMWt70nSiipiEdvVF0zP8hxZl7YlXvarkVKktQ6ql1QSl13QO8CZpNxpG__hejBPgVf5r0yj1kT4Yv_aHCP-lwyOUjbSdWMyNZDMP8TswXmy5uRITTDbZmCQYhvBB91UnAi_cKxT0Vn0qYdSQ/s450/pintu-kaca-1.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Jenis pemakaian untuk partisi kaca atau sekat kaca <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kantor">kantor</a>, partisi kaca ruang tamu, atau juga kerap kali diaplikasikan sebagai sekat kaca kamar mandi, kaca frameless yaitu salah satu contoh pemasangan kaca yang menyokong desain yang seamless dan sleek. Partisi kaca frameless yaitu salah satu penerapan yang awam diaplikasikan didalam interior untuk mensupport style desain tertentu yang hendak tidak menggunakan bingkai untuk meningkatkan estetikanya. Secara singkat, kaca frameless adalah aplikasi pemasangan kaca tanpa bingkai yang tampak, biasanya akan sistem pemasangan akan memakai u channel yang dipendam dilantai dan juga diplafond. Kami akan lampirkan variasi kaca yang bisa kalian pilih untuk macam pemasangan tanpa pigura tersebut.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/pintu-kaca-langsa.html">Jual &amp; Jasa Pasang Pintu Kaca Langsa &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h2>Ragam Pintu Kaca Salatiga</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEharmH1hb21O9ZDy99cxf7QwSzlTZb7mC9zMIejKlSFry7Amj3USjKSbLCiCWqR1TbFGFuW1FTckS22ukU1jWq53HFsbHok86U111_KVeLcsKYLVHVO_fyv6rpxFxVUJWJ47Jm8jSe7M5f0VZFM8RmFM8NOJLIIo-0yhff5V4sP5W_JmOx31f7ca_J_RQ/s450/pintu-kaca-5.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Pintu kaca adalah sebuah pintu yang terbuat dari beberapa besar bahan kaca. Jadi seandainya anda mendengar ada orang mengatakan pintu kaca, maka dapat dipastikan itu yakni pintu dari kaca.</p>
<ul>
<li>Pintu kaca frameless, berarti pintu itu benar-benar tanpa <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Sistem_rangka">rangka</a>.</li>
<li>Pintu kaca semi frameless, berarti pintu itu ada sedikit rangka, ialah dibawah dan diatas sebagai pemegang kaca, sering kali juga disebut dengan pintu kaca shoe.</li>
<li>Pintu kaca pacth fiting :Berarti itu daun pintu kaca dengan engsel dari pacth fitting . Lebih lengkap bisa lihat disini (tentang Pintu Kaca PatchFitting).</li>
<li>Pintu kaca tebal, itu berarti daun pintu kaca dengan kaca minimal tebal 10 mm atau 12 mm.</li>
<li>Pintu kaca Shower, artinya itu daun pintu untuk ruangan shower.</li>
<li>Pintu kaca kamar mandi, berarti untuk pintu di kamar mandi.</li>
<li>Pintu Kaca Geser, artinya pintu ini dibuka dengan sistem menggeser ke kanan atau kekiri.</li>
<li>Pintu kaca Lipat : Pintu kaca yang dibuka secara melipat-lipat, sering juga disebut dengan pintu kaca folding atau folding glass door.</li>
</ul>
<h4>Ragam Kaca :</h4>
<ul>
<li>Kaca Polos</li>
<li>Kaca Warna</li>
<li>Kaca Cermin/ Muka (Silver, Bronze, Darkgray)</li>
<li>Kaca Dop/ Nr (Non Reflective)</li>
<li>Kaca Es/ Corak (Bintik2, Kulit Jeruk, Rain Down, Progres)</li>
<li>Kaca One Way</li>
</ul>
<h4>Kaca Proses Lebih Lanjut:</h4>
<ul>
<li>Kaca Sandblast/ Putih Buram</li>
<li>Kaca Gravir/ Gambar</li>
<li>Kaca Tempered/ Diperkeras</li>
<li>Kaca Laminated/ Lapis</li>
<li>Kaca Bending/ Lengkung</li>
<li>Kaca Melton/ Corak</li>
<li>Kaca Patri</li>
<li>Kaca Vakum</li>
<li>Kaca Kawat ( Untuk Emergency Exit)</li>
</ul>
<h4>Warna Kaca:</h4>
<ul>
<li>polos/ jernih</li>
<li>rayban/ gelap/ dark gray</li>
<li>semi rayban/ eurogay</li>
<li>hijau, biru, cokelat</li>
</ul>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<p>Untuk pintu sebaiknya Anda menerapkan kaca tempered yang mempunyai tenaga tahan dan tingkat keamanan yang lebih baik. Kaca tempered benar-benar aman diaplikasikan untuk pintu sebab kalau terjadi kecelakaan yang tidak diharapkan, kaca tempered akan pecah seperti biji jagung. Khusus untuk kamar mandi kering, umumnya pintu panel kaca dihasilkan pemisah area berair dan kering. Begitupula saat memilih kaca, sebaiknya memiliki ketebalan minimal 1 cm. Untuk perawatannya, tinggal menyemprotkan cairan pembersih kaca lalu lap dengan kain kering.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/d7Qk27_oR1E" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></p>
<h4>Info Selengkapnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<h6>Jangkauan Wilayah Pintu Kaca Salatiga:</h6>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-salatiga.html">https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-salatiga.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca-salatiga/">https://kaca.co.id/pintu-kaca-salatiga/</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual &#038; Jasa Pasang Pintu Kaca Metro &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/pintu-kaca-metro.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 22 Dec 2022 17:09:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pintu]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/pintu-kaca-metro.html</guid>

					<description><![CDATA[Daun pintu kaca frameless yang bisa terdiri dari satu daun (ragam pintu single) atau dua daun (tipe pintu double) biasa menggunakan material kaca tempered 12 mm supaya terjamin kekuatan dan keamanannya mengingat daun pintu betul-betul dinamis terus menerus dibuka dan ditutup. Pintu kaca merupakan komponen rumah yang paling acap kali menggunakan kaca tempered. Banyak orang &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/pintu-kaca-metro.html"> <span class="screen-reader-text">Jual &#38; Jasa Pasang Pintu Kaca Metro &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Daun pintu kaca frameless yang bisa terdiri dari satu daun (ragam pintu single) atau dua daun (tipe pintu double) biasa menggunakan material kaca tempered 12 mm supaya terjamin kekuatan dan keamanannya mengingat daun pintu betul-betul dinamis terus menerus dibuka dan ditutup.</p>
<p>Pintu kaca merupakan komponen rumah yang paling acap kali menggunakan kaca tempered. Banyak orang memilih pintu kaca tempered karena mereka telah tahu berjenis-jenis kelebihan kaca tempered yang tidak dimiliki kaca lazim.</p>
<p>Pemakaian kaca tempered malahan merambah ke area rumah lainnya seperti bagian fasad hingga atap rumah. Berikut ini yaitu kelebihan dari Pintu kaca tempered.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h3>Keunggulan Pintu Kaca Metro</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhY3mi-CvWm1XJ-5CVtstbk5E5xqBmqgN8wyovGMkA-RmMWt70nSiipiEdvVF0zP8hxZl7YlXvarkVKktQ6ql1QSl13QO8CZpNxpG__hejBPgVf5r0yj1kT4Yv_aHCP-lwyOUjbSdWMyNZDMP8TswXmy5uRITTDbZmCQYhvBB91UnAi_cKxT0Vn0qYdSQ/s450/pintu-kaca-1.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/pintu-kaca-gresik.html">Jual &amp; Jasa Pasang Pintu Kaca Gresik &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h4>Lebih Aman</h4>
<p>Salah satu kelebihan kaca tempered paling kongkret dan paling berharga merupakan kaca tempered jauh lebih aman. Desain kaca tempered yang lebih kuat membuat material ini mampu membendung bahkan mencegah kerusakan. Tetapi, meski rusak, kaca tempered takkan berbahaya sebab pecahannya tumpul dan berbentuk seperti kerikil.</p>
<p>Kaca tempered jauh lebih aman dari pada kaca biasa meski pecah. Tapi, lebih dari itu, kaca tempered mempunyai kemungkinan yang jauh lebih kecil untuk pecah. karena telah melewati proses penguatan.</p>
<h4>Anti Gores &amp; Anti Rusak</h4>
<p>Kelebihan kaca tempered membuat material ini banyak diaplikasikan untuk pintu rumah, <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Jendela">jendela</a> gedung komersil, dan partisi rumah. Tenaga tahannya sudah teruji dan bisa membendung goresak, akibat kerusakan imbas kelalaian penggunaan, hingga akibat waktu.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPM7ztyBYJ_7S79SEhi7MTt7x7T-hEQcpSAYvDPkH3ThkTNe-Nb1LxasHaeoVzQq4_dRqNGaEi_VLpciJQh7gCDXwtzLi6JiJsik4gwFdU4WSuUH3EMDbJTBDCJ2OHuoSLhdx8vlFEoXqD8W_ghT8Xv_gsLJ_LR5umeSIthJkafnbLrLwYgHdqxuQn3Q/s450/pintu-kaca-4.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<h4>Tahan Panas</h4>
<p>Kaca reguler yang terpapar temperatur panas tinggi dapat membuatnya pecah dan pecahan kacanya sungguh-sungguh membahayakan. Sementara itu, kaca tempered telah dijadikan sedemikian rupa untuk dapat tetap bertahan sedangkan di tengah suhu panas tinggi. Inilah salah satu alasan mengapa pintu kaca tempered perlu diterapkan di kamar mandi yang mempunyai aliran air panas.</p>
<h3>Spesifikasi Pintu Kaca Metro</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEioGaTNw_XK7LsdbxwqgQfOUKUYtpMrGoJ0qQM_gpN-nts53YTx_sh54W_RjqQMlavIREBgCwjurwdJblRZWQ0TJYvTDsf9Ha-vvKkweSETY5Lno-Va7rOzjwXKdUdI8J7bkKkQLySYzv03xpUOoUXt08fPBe2INt0zKIvr_SkD3Q9iKLFvtg8G1leB7w/s1200/pintu-kaca-6.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Ukuran pintu kaca frameless, semakin besar ukuran pintu tentunya material kaca tempered yang diperlukan juga kian luas, hal ini tentu akan berakibat terhadap biaya mterial daun pintu kaca frameless hal yang demikian.</p>
<p>Hardware pintu kaca frameless, yang terdiri dari handle pintu yang biasanya memakai pull handle, floor hinges, dan patch fitting set.</p>
<p>Merek dan kualitas produk hardware pintu frameless sangat berjenis-jenis macam, untuk item floor hinges dan patch fitting bermutu bagus orang kerap memilih untuk menggunakan merek Dorma meski harganya relatif lebih tinggi.</p>
<p>Mengapa floor hinges mesti dipilih yang berkwalitas bagus? Apabila itu disebabkan karena floor hinges ialah bagian penting yang berfungsi untuk menjaga stabilitas dan energi pintu kaca serta membuat pintu dapat dibuka dan ditutup.</p>
<p>Walaupun floor hinges mengalami kerusakan karenanya pintu tersebut tidak dapat difungsikan. Penggunaan untuk pull handle mungkin bisa dipilih produk berkualitas baik yang harganya tidak terlalu mahal karena pull handle sepatutnya tidak pernah ada masalah selama pengaplikasian normal.</p>
<h3>Penerapan Pintu Kaca Metro</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPM7ztyBYJ_7S79SEhi7MTt7x7T-hEQcpSAYvDPkH3ThkTNe-Nb1LxasHaeoVzQq4_dRqNGaEi_VLpciJQh7gCDXwtzLi6JiJsik4gwFdU4WSuUH3EMDbJTBDCJ2OHuoSLhdx8vlFEoXqD8W_ghT8Xv_gsLJ_LR5umeSIthJkafnbLrLwYgHdqxuQn3Q/s450/pintu-kaca-4.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Macam pemakaian untuk partisi kaca atau sekat kaca <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kantor">kantor</a>, partisi kaca ruang tetamu, atau juga kerap kali digunakan sebagai sekat kaca kamar mandi, kaca frameless yaitu salah satu figur pemasangan kaca yang menyokong desain yang seamless dan sleek. Partisi kaca frameless merupakan salah satu penggunaan yang awam diaplikasikan didalam interior untuk menunjang style desain tertentu yang hendak tak menggunakan frame untuk meningkatkan estetikanya. Secara singkat, kaca frameless ialah aplikasi pemasangan kaca tanpa bingkai yang nampak, biasanya akan metode pemasangan akan memakai u channel yang dipendam dilantai dan juga diplafond. Kami akan lampirkan variasi kaca yang bisa kalian pilih untuk variasi pemasangan tanpa frame hal yang demikian.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/pintu-kaca-depok.html">Jual &amp; Jasa Pasang Pintu Kaca Depok &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h2>Variasi Pintu Kaca Metro</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEioGaTNw_XK7LsdbxwqgQfOUKUYtpMrGoJ0qQM_gpN-nts53YTx_sh54W_RjqQMlavIREBgCwjurwdJblRZWQ0TJYvTDsf9Ha-vvKkweSETY5Lno-Va7rOzjwXKdUdI8J7bkKkQLySYzv03xpUOoUXt08fPBe2INt0zKIvr_SkD3Q9iKLFvtg8G1leB7w/s1200/pintu-kaca-6.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Pintu kaca merupakan sebuah pintu yang terbuat dari sebagian besar bahan kaca. Jadi seandainya anda mendengar ada orang mengatakan pintu kaca, karenanya dapat dipastikan itu merupakan pintu dari kaca.</p>
<ul>
<li>Pintu kaca frameless, berarti pintu itu benar-benar tanpa <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Sistem_rangka">rangka</a>.</li>
<li>Pintu kaca semi frameless, berarti pintu itu ada sedikit rangka, merupakan dibawah dan diatas sebagai pemegang kaca, kerap juga disebut dengan pintu kaca shoe.</li>
<li>Pintu kaca pacth fiting :Berarti itu daun pintu kaca dengan engsel dari pacth fitting . Lebih lengkap dapat lihat disini (seputar Pintu Kaca PatchFitting).</li>
<li>Pintu kaca tebal, itu berarti daun pintu kaca dengan kaca minimal tebal 10 mm atau 12 mm.</li>
<li>Pintu kaca Shower, artinya itu daun pintu untuk ruangan shower.</li>
<li>Pintu kaca kamar mandi, berarti untuk pintu di kamar mandi.</li>
<li>Pintu Kaca Geser, artinya pintu ini dibuka dengan cara menggeser ke kanan atau kekiri.</li>
<li>Pintu kaca Lipat : Pintu kaca yang dibuka secara melipat-lipat, tak jarang juga disebut dengan pintu kaca folding atau folding glass door.</li>
</ul>
<h4>Variasi Kaca :</h4>
<ul>
<li>Kaca Polos</li>
<li>Kaca Warna</li>
<li>Kaca Cermin/ Muka (Silver, Bronze, Darkgray)</li>
<li>Kaca Dop/ Nr (Non Reflective)</li>
<li>Kaca Es/ Corak (Bintik2, Kulit Jeruk, Rain Down, Kerja)</li>
<li>Kaca One Way</li>
</ul>
<h4>Kaca Proses Lebih Lanjut:</h4>
<ul>
<li>Kaca Sandblast/ Putih Buram</li>
<li>Kaca Gravir/ Gambar</li>
<li>Kaca Tempered/ Diperkeras</li>
<li>Kaca Laminated/ Lapis</li>
<li>Kaca Bending/ Lengkung</li>
<li>Kaca Melton/ Corak</li>
<li>Kaca Patri</li>
<li>Kaca Vakum</li>
<li>Kaca Kawat ( Untuk Emergency Exit)</li>
</ul>
<h4>Warna Kaca:</h4>
<ul>
<li>polos/ jernih</li>
<li>rayban/ gelap/ dark gray</li>
<li>semi rayban/ eurogay</li>
<li>hijau, biru, coklat</li>
</ul>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<p>Untuk pintu sebaiknya Anda menggunakan kaca tempered yang mempunyai energi tahan dan tingkat keamanan yang lebih baik. Kaca tempered benar-benar aman diaplikasikan untuk pintu karena jikalau terjadi kecelakaan yang tidak diharapkan, kaca tempered akan pecah seperti biji jagung. Khusus untuk kamar mandi kering, umumnya pintu panel kaca dibuat pemisah area berair dan kering. Begitupula ketika memilih kaca, sebaiknya mempunyai ketebalan minimal 1 cm. Untuk perawatannya, tinggal menyemprotkan cairan pembersih kaca lalu lap dengan kain kering.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/LL35RaypBsU" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></p>
<h4>Info Selengkapnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<h6>Jangkauan Wilayah Pintu Kaca Metro:</h6>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-metro.html">https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-metro.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca-metro/">https://kaca.co.id/pintu-kaca-metro/</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual &#038; Jasa Pasang Pintu Kaca Bengkulu &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/pintu-kaca-bengkulu.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 21 Dec 2022 03:33:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pintu]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/pintu-kaca-bengkulu.html</guid>

					<description><![CDATA[Daun pintu kaca frameless yang bisa terdiri dari satu daun (variasi pintu single) atau dua daun (tipe pintu double) lazim mengaplikasikan material kaca tempered 12 mm supaya terjamin kekuatan dan keamanannya mengingat daun pintu benar-benar dinamis terus menerus dibuka dan ditutup. Pintu kaca ialah komponen rumah yang paling tak jarang menggunakan kaca tempered. Banyak orang &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/pintu-kaca-bengkulu.html"> <span class="screen-reader-text">Jual &#38; Jasa Pasang Pintu Kaca Bengkulu &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Daun pintu kaca frameless yang bisa terdiri dari satu daun (variasi pintu single) atau dua daun (tipe pintu double) lazim mengaplikasikan material kaca tempered 12 mm supaya terjamin kekuatan dan keamanannya mengingat daun pintu benar-benar dinamis terus menerus dibuka dan ditutup.</p>
<p>Pintu kaca ialah komponen rumah yang paling tak jarang menggunakan kaca tempered. Banyak orang memilih pintu kaca tempered karena mereka sudah tahu beragam kelebihan kaca tempered yang tak dimiliki kaca umum.</p>
<p>Penerapan kaca tempered malahan merambah ke area rumah lainnya seperti bagian fasad sampai atap rumah. Berikut ini yakni kelebihan dari Pintu kaca tempered.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h3>Keunggulan Pintu Kaca Bengkulu</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPM7ztyBYJ_7S79SEhi7MTt7x7T-hEQcpSAYvDPkH3ThkTNe-Nb1LxasHaeoVzQq4_dRqNGaEi_VLpciJQh7gCDXwtzLi6JiJsik4gwFdU4WSuUH3EMDbJTBDCJ2OHuoSLhdx8vlFEoXqD8W_ghT8Xv_gsLJ_LR5umeSIthJkafnbLrLwYgHdqxuQn3Q/s450/pintu-kaca-4.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/pintu-kaca-bekasi.html">Jual &amp; Jasa Pasang Pintu Kaca Bekasi &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h4>Lebih Aman</h4>
<p>Salah satu kelebihan kaca tempered paling riil dan paling berharga ialah kaca tempered jauh lebih aman. Desain kaca tempered yang lebih kuat membikin material ini kapabel membendung pun mencegah kerusakan. Melainkan, walaupun rusak, kaca tempered takkan membahayakan karena pecahannya tumpul dan berbentuk seperti kerikil.</p>
<p>Kaca tempered jauh lebih aman dari pada kaca awam meskipun pecah. Tapi, lebih dari itu, kaca tempered mempunyai kemungkinan yang jauh lebih kecil untuk pecah. sebab telah via pelaksanaan penguatan.</p>
<h4>Anti Gores &amp; Anti Rusak</h4>
<p>Kelebihan kaca tempered membikin material ini banyak dipakai untuk pintu rumah, <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Jendela">jendela</a> gedung komersil, dan partisi rumah. Energi tahannya sudah teruji dan bisa menahan goresak, akibat kerusakan pengaruh kelalaian pengaplikasian, hingga akibat waktu.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEharmH1hb21O9ZDy99cxf7QwSzlTZb7mC9zMIejKlSFry7Amj3USjKSbLCiCWqR1TbFGFuW1FTckS22ukU1jWq53HFsbHok86U111_KVeLcsKYLVHVO_fyv6rpxFxVUJWJ47Jm8jSe7M5f0VZFM8RmFM8NOJLIIo-0yhff5V4sP5W_JmOx31f7ca_J_RQ/s450/pintu-kaca-5.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<h4>Tahan Panas</h4>
<p>Kaca reguler yang terpapar suhu panas tinggi dapat membuatnya pecah dan pecahan kacanya sungguh-sungguh membahayakan. Sementara itu, kaca tempered telah dibuat sedemikian rupa untuk bisa tetap bertahan padahal di tengah temperatur panas tinggi. Inilah salah satu alasan mengapa pintu kaca tempered perlu diaplikasikan di kamar mandi yang mempunyai aliran air panas.</p>
<h3>Spesifikasi Pintu Kaca Bengkulu</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEharmH1hb21O9ZDy99cxf7QwSzlTZb7mC9zMIejKlSFry7Amj3USjKSbLCiCWqR1TbFGFuW1FTckS22ukU1jWq53HFsbHok86U111_KVeLcsKYLVHVO_fyv6rpxFxVUJWJ47Jm8jSe7M5f0VZFM8RmFM8NOJLIIo-0yhff5V4sP5W_JmOx31f7ca_J_RQ/s450/pintu-kaca-5.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Ukuran pintu kaca frameless, kian besar ukuran pintu tentunya material kaca tempered yang diperlukan juga semakin luas, hal ini tentu akan berakibat kepada biaya mterial daun pintu kaca frameless tersebut.</p>
<p>Hardware pintu kaca frameless, yang terdiri dari handle pintu yang biasanya mengaplikasikan pull handle, floor hinges, dan patch fitting set.</p>
<p>Merek dan kualitas produk hardware pintu frameless benar-benar berjenis-jenis ragam, untuk item floor hinges dan patch fitting berkualitas bagus orang acap kali memilih untuk mengaplikasikan merek Dorma meski harganya relatif lebih tinggi.</p>
<p>Kenapa floor hinges patut dipilih yang berkwalitas baik? Kalau itu disebabkan sebab floor hinges yaitu bagian penting yang berfungsi untuk menjaga stabilitas dan tenaga pintu kaca serta membuat pintu bisa dibuka dan ditutup.</p>
<p>Walaupun floor hinges mengalami kerusakan karenanya pintu hal yang demikian tak dapat difungsikan. Pemakaian untuk pull handle mungkin dapat dipilih produk berkwalitas bagus yang harganya tak terlalu mahal karena pull handle patut tidak pernah ada dilema selama penerapan normal.</p>
<h3>Penerapan Pintu Kaca Bengkulu</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPM7ztyBYJ_7S79SEhi7MTt7x7T-hEQcpSAYvDPkH3ThkTNe-Nb1LxasHaeoVzQq4_dRqNGaEi_VLpciJQh7gCDXwtzLi6JiJsik4gwFdU4WSuUH3EMDbJTBDCJ2OHuoSLhdx8vlFEoXqD8W_ghT8Xv_gsLJ_LR5umeSIthJkafnbLrLwYgHdqxuQn3Q/s450/pintu-kaca-4.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Macam penerapan untuk partisi kaca atau sekat kaca <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kantor">kantor</a>, partisi kaca ruang tamu, atau juga tak jarang digunakan sebagai sekat kaca kamar mandi, kaca frameless yaitu salah satu figur pemasangan kaca yang menyokong desain yang seamless dan sleek. Partisi kaca frameless yakni salah satu pengaplikasian yang biasa dipakai didalam interior untuk mensupport style desain tertentu yang hendak tidak menerapkan pigura untuk meningkatkan estetikanya. Secara singkat, kaca frameless adalah aplikasi pemasangan kaca tanpa pigura yang nampak, biasanya akan sistem pemasangan akan menerapkan u channel yang dipendam dilantai dan juga diplafond. Kami akan lampirkan tipe kaca yang dapat kalian pilih untuk macam pemasangan tanpa pigura tersebut.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/pintu-kaca-palangkaraya.html">Jual &amp; Jasa Pasang Pintu Kaca Palangkaraya &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h2>Macam Pintu Kaca Bengkulu</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiTAzULZhOiHMBvvrzHmn2drTGsoFAP9OrFsijeY0K2w_OHuS0JzGHWKRuHDLnQNKUEKeiQLVK9yYsSk1sRUy4_4c81pHb-TDjAr-nKsoDsiTrPigRL6OqfWP240y8VsJjZ10qDCvw3GsOnH2DWPFassRarD8RxCgKKVzP08quwmkV5FVl6IHoH3CGS8Q/s450/pintu-kaca-3.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Pintu kaca merupakan sebuah pintu yang terbuat dari beberapa besar bahan kaca. Jadi apabila anda mendengar ada orang mengatakan pintu kaca, karenanya bisa dipastikan itu yakni pintu dari kaca.</p>
<ul>
<li>Pintu kaca frameless, berarti pintu itu benar-benar tanpa <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Sistem_rangka">rangka</a>.</li>
<li>Pintu kaca semi frameless, berarti pintu itu ada sedikit rangka, ialah dibawah dan diatas sebagai pemegang kaca, kerap kali juga disebut dengan pintu kaca shoe.</li>
<li>Pintu kaca pacth fiting :Berarti itu daun pintu kaca dengan engsel dari pacth fitting . Lebih lengkap dapat lihat disini (perihal Pintu Kaca PatchFitting).</li>
<li>Pintu kaca tebal, itu berarti daun pintu kaca dengan kaca minimal tebal 10 mm atau 12 mm.</li>
<li>Pintu kaca Shower, artinya itu daun pintu untuk ruangan shower.</li>
<li>Pintu kaca kamar mandi, berarti untuk pintu di kamar mandi.</li>
<li>Pintu Kaca Geser, artinya pintu ini dibuka dengan cara menggeser ke kanan atau kekiri.</li>
<li>Pintu kaca Lipat : Pintu kaca yang dibuka secara melipat-lipat, kerap juga disebut dengan pintu kaca folding atau folding glass door.</li>
</ul>
<h4>Jenis Kaca :</h4>
<ul>
<li>Kaca Polos</li>
<li>Kaca Warna</li>
<li>Kaca Cermin/ Muka (Silver, Bronze, Darkgray)</li>
<li>Kaca Dop/ Nr (Non Reflective)</li>
<li>Kaca Es/ Corak (Bintik2, Kulit Jeruk, Rain Down, Cara)</li>
<li>Kaca One Way</li>
</ul>
<h4>Kaca Proses Lebih Lanjut:</h4>
<ul>
<li>Kaca Sandblast/ Putih Buram</li>
<li>Kaca Gravir/ Gambar</li>
<li>Kaca Tempered/ Diperkeras</li>
<li>Kaca Laminated/ Lapis</li>
<li>Kaca Bending/ Lengkung</li>
<li>Kaca Melton/ Corak</li>
<li>Kaca Patri</li>
<li>Kaca Vakum</li>
<li>Kaca Kawat ( Untuk Emergency Exit)</li>
</ul>
<h4>Warna Kaca:</h4>
<ul>
<li>polos/ jernih</li>
<li>rayban/ gelap/ dark gray</li>
<li>semi rayban/ eurogay</li>
<li>hijau, biru, cokelat</li>
</ul>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<p>Untuk pintu sebaiknya Anda menerapkan kaca tempered yang memiliki daya tahan dan tingkat keamanan yang lebih bagus. Kaca tempered amat aman diaplikasikan untuk pintu sebab kalau terjadi kecelakaan yang tak diinginkan, kaca tempered akan pecah seperti biji jagung. Khusus untuk kamar mandi kering, lazimnya pintu panel kaca dibuat pemisah zona berair dan kering. Begitupula saat memilih kaca, sebaiknya memiliki ketebalan minimal 1 cm. Untuk perawatannya, tinggal menyemprotkan cairan pembersih kaca lalu lap dengan kain kering.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/LL35RaypBsU" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></p>
<h4>Info Selengkapnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<h6>Jangkauan Wilayah Pintu Kaca Bengkulu:</h6>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-bengkulu.html">https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-bengkulu.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca-bengkulu/">https://kaca.co.id/pintu-kaca-bengkulu/</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual &#038; Jasa Pasang Pintu Kaca Malang &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/pintu-kaca-malang.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 13 Dec 2022 00:15:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pintu]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/pintu-kaca-malang.html</guid>

					<description><![CDATA[Daun pintu kaca frameless yang bisa terdiri dari satu daun (variasi pintu single) atau dua daun (macam pintu double) lazim menerapkan material kaca tempered 12 mm agar terjamin tenaga dan keamanannya mengingat daun pintu betul-betul dinamis terus menerus dibuka dan ditutup. Pintu kaca merupakan komponen rumah yang paling kerap kali memakai kaca tempered. Banyak orang &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/pintu-kaca-malang.html"> <span class="screen-reader-text">Jual &#38; Jasa Pasang Pintu Kaca Malang &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Daun pintu kaca frameless yang bisa terdiri dari satu daun (variasi pintu single) atau dua daun (macam pintu double) lazim menerapkan material kaca tempered 12 mm agar terjamin tenaga dan keamanannya mengingat daun pintu betul-betul dinamis terus menerus dibuka dan ditutup.</p>
<p>Pintu kaca merupakan komponen rumah yang paling kerap kali memakai kaca tempered. Banyak orang memilih pintu kaca tempered sebab mereka telah tahu berbagai kelebihan kaca tempered yang tidak dimiliki kaca umum.</p>
<p>Pengaplikasian kaca tempered pun merambah ke zona rumah lainnya seperti bagian fasad sampai atap rumah. Berikut ini ialah kelebihan dari Pintu kaca tempered.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h3>Keunggulan Pintu Kaca Malang</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEharmH1hb21O9ZDy99cxf7QwSzlTZb7mC9zMIejKlSFry7Amj3USjKSbLCiCWqR1TbFGFuW1FTckS22ukU1jWq53HFsbHok86U111_KVeLcsKYLVHVO_fyv6rpxFxVUJWJ47Jm8jSe7M5f0VZFM8RmFM8NOJLIIo-0yhff5V4sP5W_JmOx31f7ca_J_RQ/s450/pintu-kaca-5.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/pintu-kaca-jakarta-timur.html">Jual &amp; Jasa Pasang Pintu Kaca Jakarta Timur &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h4>Lebih Aman</h4>
<p>Salah satu kelebihan kaca tempered paling nyata dan paling berharga merupakan kaca tempered jauh lebih aman. Desain kaca tempered yang lebih kuat membuat material ini kapabel membendung malah mencegah kerusakan. Melainkan, meskipun rusak, kaca tempered takkan berbahaya karena pecahannya tumpul dan berbentuk seperti kerikil.</p>
<p>Kaca tempered jauh lebih aman dari pada kaca umum sedangkan pecah. Tapi, lebih dari itu, kaca tempered memiliki kemungkinan yang jauh lebih kecil untuk pecah. sebab telah melalui progres penguatan.</p>
<h4>Anti Gores &amp; Anti Rusak</h4>
<p>Kelebihan kaca tempered membikin material ini banyak digunakan untuk pintu rumah, <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Jendela">jendela</a> gedung komersil, dan partisi rumah. Daya tahannya telah teruji dan dapat membendung goresak, akibat kerusakan imbas kelalaian pemakaian, sampai imbas waktu.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhuHNZtiWdlHxbcxt0BsWS1v2V6cNAz_K4QBtPj9TR8EkHesMN1is2P7Qnmv7_nFtd3ukZ36Mpu3O0yOoP6yrB8DNRt8YS8nGpEcZE96u3mkrAIB_Y7oWhy1XLt9slF94g4zeMmhGGb7qZ7UU6oV9nmQ54UdHbMENP0yHN2hb0YwQ-PVzu2WGUYvjJfxA/s450/pintu-kaca-2.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<h4>Tahan Panas</h4>
<p>Kaca reguler yang terpapar suhu panas tinggi dapat membuatnya pecah dan pecahan kacanya betul-betul membahayakan. Sementara itu, kaca tempered sudah diciptakan sedemikian rupa untuk dapat konsisten bertahan sedangkan di tengah temperatur panas tinggi. Inilah salah satu alasan kenapa pintu kaca tempered perlu dipakai di kamar mandi yang mempunyai aliran air panas.</p>
<h3>Spesifikasi Pintu Kaca Malang</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhuHNZtiWdlHxbcxt0BsWS1v2V6cNAz_K4QBtPj9TR8EkHesMN1is2P7Qnmv7_nFtd3ukZ36Mpu3O0yOoP6yrB8DNRt8YS8nGpEcZE96u3mkrAIB_Y7oWhy1XLt9slF94g4zeMmhGGb7qZ7UU6oV9nmQ54UdHbMENP0yHN2hb0YwQ-PVzu2WGUYvjJfxA/s450/pintu-kaca-2.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Ukuran pintu kaca frameless, semakin besar ukuran pintu tentunya material kaca tempered yang diperlukan juga kian luas, hal ini tentu akan berimbas kepada tarif mterial daun pintu kaca frameless tersebut.</p>
<p>Hardware pintu kaca frameless, yang terdiri dari handle pintu yang lazimnya menggunakan pull handle, floor hinges, dan patch fitting set.</p>
<p>Merek dan mutu produk hardware pintu frameless betul-betul beraneka macam, untuk item floor hinges dan patch fitting berkualitas bagus orang sering memilih untuk menggunakan merek Dorma meski harganya relatif lebih tinggi.</p>
<p>Mengapa floor hinges patut dipilih yang bermutu baik? Kalau itu disebabkan karena floor hinges yaitu bagian penting yang berfungsi untuk menjaga stabilitas dan daya pintu kaca serta membuat pintu bisa dibuka dan ditutup.</p>
<p>Walaupun floor hinges mengalami kerusakan maka pintu tersebut tidak bisa difungsikan. Penggunaan untuk pull handle mungkin bisa dipilih produk berkualitas baik yang harganya tidak terlalu mahal sebab pull handle patut tidak pernah ada masalah selama pengaplikasian normal.</p>
<h3>Penerapan Pintu Kaca Malang</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPM7ztyBYJ_7S79SEhi7MTt7x7T-hEQcpSAYvDPkH3ThkTNe-Nb1LxasHaeoVzQq4_dRqNGaEi_VLpciJQh7gCDXwtzLi6JiJsik4gwFdU4WSuUH3EMDbJTBDCJ2OHuoSLhdx8vlFEoXqD8W_ghT8Xv_gsLJ_LR5umeSIthJkafnbLrLwYgHdqxuQn3Q/s450/pintu-kaca-4.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Tipe pemakaian untuk partisi kaca atau sekat kaca <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kantor">kantor</a>, partisi kaca ruang tetamu, atau juga acap kali dipakai sebagai sekat kaca kamar mandi, kaca frameless merupakan salah satu contoh pemasangan kaca yang menyokong desain yang seamless dan sleek. Partisi kaca frameless yaitu salah satu pengaplikasian yang umum diaplikasikan didalam interior untuk menunjang style desain tertentu yang hendak tidak menerapkan pigura untuk meningkatkan estetikanya. Secara singkat, kaca frameless yaitu aplikasi pemasangan kaca tanpa pigura yang terlihat, lazimnya akan sistem pemasangan akan memakai u channel yang dipendam dilantai dan juga diplafond. Kami akan lampirkan jenis kaca yang bisa kalian pilih untuk macam pemasangan tanpa frame hal yang demikian.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/pintu-kaca-mojokerto.html">Jual &amp; Jasa Pasang Pintu Kaca Mojokerto &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h2>Macam Pintu Kaca Malang</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEharmH1hb21O9ZDy99cxf7QwSzlTZb7mC9zMIejKlSFry7Amj3USjKSbLCiCWqR1TbFGFuW1FTckS22ukU1jWq53HFsbHok86U111_KVeLcsKYLVHVO_fyv6rpxFxVUJWJ47Jm8jSe7M5f0VZFM8RmFM8NOJLIIo-0yhff5V4sP5W_JmOx31f7ca_J_RQ/s450/pintu-kaca-5.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Pintu kaca merupakan sebuah pintu yang terbuat dari sebagian besar bahan kaca. Jadi apabila anda mendengar ada orang mengatakan pintu kaca, maka bisa dipastikan itu yaitu pintu dari kaca.</p>
<ul>
<li>Pintu kaca frameless, berarti pintu itu benar-benar tanpa <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Sistem_rangka">rangka</a>.</li>
<li>Pintu kaca semi frameless, berarti pintu itu ada sedikit rangka, adalah dibawah dan diatas sebagai pemegang kaca, tak jarang juga disebut dengan pintu kaca shoe.</li>
<li>Pintu kaca pacth fiting :Berarti itu daun pintu kaca dengan engsel dari pacth fitting . Lebih lengkap dapat lihat disini (perihal Pintu Kaca PatchFitting).</li>
<li>Pintu kaca tebal, itu berarti daun pintu kaca dengan kaca minimal tebal 10 mm atau 12 mm.</li>
<li>Pintu kaca Shower, artinya itu daun pintu untuk ruangan shower.</li>
<li>Pintu kaca kamar mandi, berarti untuk pintu di kamar mandi.</li>
<li>Pintu Kaca Geser, artinya pintu ini dibuka dengan metode menggeser ke kanan atau kekiri.</li>
<li>Pintu kaca Lipat : Pintu kaca yang dibuka secara melipat-lipat, tak jarang juga disebut dengan pintu kaca folding atau folding glass door.</li>
</ul>
<h4>Variasi Kaca :</h4>
<ul>
<li>Kaca Polos</li>
<li>Kaca Warna</li>
<li>Kaca Cermin/ Muka (Silver, Bronze, Darkgray)</li>
<li>Kaca Dop/ Nr (Non Reflective)</li>
<li>Kaca Es/ Corak (Bintik2, Kulit Jeruk, Rain Down, Cara)</li>
<li>Kaca One Way</li>
</ul>
<h4>Kaca Proses Lebih Lanjut:</h4>
<ul>
<li>Kaca Sandblast/ Putih Buram</li>
<li>Kaca Gravir/ Gambar</li>
<li>Kaca Tempered/ Diperkeras</li>
<li>Kaca Laminated/ Lapis</li>
<li>Kaca Bending/ Lengkung</li>
<li>Kaca Melton/ Corak</li>
<li>Kaca Patri</li>
<li>Kaca Vakum</li>
<li>Kaca Kawat ( Untuk Emergency Exit)</li>
</ul>
<h4>Warna Kaca:</h4>
<ul>
<li>polos/ bening</li>
<li>rayban/ gelap/ dark gray</li>
<li>semi rayban/ eurogay</li>
<li>hijau, biru, coklat</li>
</ul>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<p>Untuk pintu sebaiknya Anda memakai kaca tempered yang mempunyai energi bendung dan tingkat keamanan yang lebih baik. Kaca tempered sangat aman digunakan untuk pintu sebab jika terjadi kecelakaan yang tak diinginkan, kaca tempered akan pecah seperti biji jagung. Khusus untuk kamar mandi kering, lazimnya pintu panel kaca dijadikan pemisah area basah dan kering. Begitupula saat memilih kaca, sebaiknya mempunyai ketebalan minimal 1 cm. Untuk perawatannya, tinggal menyemprotkan cairan pembersih kaca lalu lap dengan kain kering.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/Kq8YRdbpbQ4" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></p>
<h4>Info Selengkapnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<h6>Jangkauan Wilayah Pintu Kaca Malang:</h6>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-malang.html">https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-malang.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca-malang/">https://kaca.co.id/pintu-kaca-malang/</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jual &#038; Jasa Pasang Pintu Kaca Binjai &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/pintu-kaca-binjai.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 11 Dec 2022 20:46:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Pintu]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/pintu-kaca-binjai.html</guid>

					<description><![CDATA[Daun pintu kaca frameless yang dapat terdiri dari satu daun (ragam pintu single) atau dua daun (variasi pintu double) biasa menerapkan material kaca tempered 12 mm supaya terjamin kekuatan dan keamanannya mengingat daun pintu sungguh-sungguh dinamis terus menerus dibuka dan ditutup. Pintu kaca yakni komponen rumah yang paling sering kali mengaplikasikan kaca tempered. Banyak orang &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/pintu-kaca-binjai.html"> <span class="screen-reader-text">Jual &#38; Jasa Pasang Pintu Kaca Binjai &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Daun pintu kaca frameless yang dapat terdiri dari satu daun (ragam pintu single) atau dua daun (variasi pintu double) biasa menerapkan material kaca tempered 12 mm supaya terjamin kekuatan dan keamanannya mengingat daun pintu sungguh-sungguh dinamis terus menerus dibuka dan ditutup.</p>
<p>Pintu kaca yakni komponen rumah yang paling sering kali mengaplikasikan kaca tempered. Banyak orang memilih pintu kaca tempered sebab mereka sudah tahu berbagai kelebihan kaca tempered yang tak dimiliki kaca biasa.</p>
<p>Pengaplikasian kaca tempered malah merambah ke zona rumah lainnya seperti komponen fasad hingga atap rumah. Berikut ini merupakan kelebihan dari Pintu kaca tempered.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h3>Keunggulan Pintu Kaca Binjai</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEioGaTNw_XK7LsdbxwqgQfOUKUYtpMrGoJ0qQM_gpN-nts53YTx_sh54W_RjqQMlavIREBgCwjurwdJblRZWQ0TJYvTDsf9Ha-vvKkweSETY5Lno-Va7rOzjwXKdUdI8J7bkKkQLySYzv03xpUOoUXt08fPBe2INt0zKIvr_SkD3Q9iKLFvtg8G1leB7w/s1200/pintu-kaca-6.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/pintu-kaca-salatiga.html">Jual &amp; Jasa Pasang Pintu Kaca Salatiga &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h4>Lebih Aman</h4>
<p>Salah satu kelebihan kaca tempered paling nyata dan paling berharga merupakan kaca tempered jauh lebih aman. Desain kaca tempered yang lebih kuat membuat material ini mampu menahan malahan mencegah kerusakan. Tetapi, padahal rusak, kaca tempered takkan membahayakan karena pecahannya tumpul dan berbentuk seperti kerikil.</p>
<p>Kaca tempered jauh lebih aman dari pada kaca umum meski pecah. Namun, lebih dari itu, kaca tempered mempunyai kemungkinan yang jauh lebih kecil untuk pecah. karena sudah melalui cara kerja penguatan.</p>
<h4>Anti Gores &amp; Anti Rusak</h4>
<p>Kelebihan kaca tempered membikin material ini banyak dipakai untuk pintu rumah, <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Jendela">jendela</a> gedung komersil, dan partisi rumah. Tenaga tahannya telah teruji dan dapat membendung goresak, akibat kerusakan dampak kelalaian penerapan, sampai akibat waktu.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPM7ztyBYJ_7S79SEhi7MTt7x7T-hEQcpSAYvDPkH3ThkTNe-Nb1LxasHaeoVzQq4_dRqNGaEi_VLpciJQh7gCDXwtzLi6JiJsik4gwFdU4WSuUH3EMDbJTBDCJ2OHuoSLhdx8vlFEoXqD8W_ghT8Xv_gsLJ_LR5umeSIthJkafnbLrLwYgHdqxuQn3Q/s450/pintu-kaca-4.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<h4>Tahan Panas</h4>
<p>Kaca reguler yang terpapar temperatur panas tinggi dapat membuatnya pecah dan pecahan kacanya sangat berbahaya. Sementara itu, kaca tempered telah diciptakan sedemikian rupa untuk dapat tetap bertahan sedangkan di tengah suhu panas tinggi. Inilah salah satu alasan kenapa pintu kaca tempered perlu diaplikasikan di kamar mandi yang memiliki aliran air panas.</p>
<h3>Spesifikasi Pintu Kaca Binjai</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhY3mi-CvWm1XJ-5CVtstbk5E5xqBmqgN8wyovGMkA-RmMWt70nSiipiEdvVF0zP8hxZl7YlXvarkVKktQ6ql1QSl13QO8CZpNxpG__hejBPgVf5r0yj1kT4Yv_aHCP-lwyOUjbSdWMyNZDMP8TswXmy5uRITTDbZmCQYhvBB91UnAi_cKxT0Vn0qYdSQ/s450/pintu-kaca-1.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Ukuran pintu kaca frameless, semakin besar ukuran pintu tentunya material kaca tempered yang dibutuhkan juga semakin luas, hal ini tentu akan berimbas terhadap tarif mterial daun pintu kaca frameless hal yang demikian.</p>
<p>Hardware pintu kaca frameless, yang terdiri dari handle pintu yang umumnya mengaplikasikan pull handle, floor hinges, dan patch fitting set.</p>
<p>Merek dan kualitas produk hardware pintu frameless sungguh-sungguh beragam macam, untuk item floor hinges dan patch fitting berkwalitas baik orang kerap kali memilih untuk mengaplikasikan merek Dorma sedangkan harganya relatif lebih tinggi.</p>
<p>Mengapa floor hinges patut dipilih yang berkwalitas bagus? Jikalau itu disebabkan sebab floor hinges merupakan komponen penting yang berfungsi untuk menjaga stabilitas dan energi pintu kaca serta membikin pintu dapat dibuka dan ditutup.</p>
<p>Meskipun floor hinges mengalami kerusakan karenanya pintu tersebut tak bisa difungsikan. Pemakaian untuk pull handle mungkin dapat dipilih produk berkwalitas baik yang harganya tidak terlalu mahal sebab pull handle wajib tidak pernah ada problem selama penggunaan normal.</p>
<h3>Penerapan Pintu Kaca Binjai</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhuHNZtiWdlHxbcxt0BsWS1v2V6cNAz_K4QBtPj9TR8EkHesMN1is2P7Qnmv7_nFtd3ukZ36Mpu3O0yOoP6yrB8DNRt8YS8nGpEcZE96u3mkrAIB_Y7oWhy1XLt9slF94g4zeMmhGGb7qZ7UU6oV9nmQ54UdHbMENP0yHN2hb0YwQ-PVzu2WGUYvjJfxA/s450/pintu-kaca-2.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Jenis penerapan untuk partisi kaca atau sekat kaca <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kantor">kantor</a>, partisi kaca ruang tamu, atau juga kerap kali diaplikasikan sebagai sekat kaca kamar mandi, kaca frameless yaitu salah satu model pemasangan kaca yang mendukung desain yang seamless dan sleek. Partisi kaca frameless yakni salah satu pemakaian yang awam dipakai didalam interior untuk mensupport style desain tertentu yang hendak tidak menerapkan pigura untuk meningkatkan estetikanya. Secara singkat, kaca frameless yakni aplikasi pemasangan kaca tanpa bingkai yang tampak, biasanya akan cara pemasangan akan mengaplikasikan u channel yang dipendam dilantai dan juga diplafond. Kami akan lampirkan macam kaca yang dapat kalian pilih untuk ragam pemasangan tanpa frame tersebut.</p>
<p><strong>Baca Juga:</strong> <em><a href="/pintu-kaca-tangerang.html">Jual &amp; Jasa Pasang Pintu Kaca Tangerang &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h2>Jenis Pintu Kaca Binjai</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-483 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPM7ztyBYJ_7S79SEhi7MTt7x7T-hEQcpSAYvDPkH3ThkTNe-Nb1LxasHaeoVzQq4_dRqNGaEi_VLpciJQh7gCDXwtzLi6JiJsik4gwFdU4WSuUH3EMDbJTBDCJ2OHuoSLhdx8vlFEoXqD8W_ghT8Xv_gsLJ_LR5umeSIthJkafnbLrLwYgHdqxuQn3Q/s450/pintu-kaca-4.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Pintu kaca merupakan sebuah pintu yang terbuat dari sebagian besar bahan kaca. Jadi seandainya anda mendengar ada orang mengatakan pintu kaca, karenanya dapat dipastikan itu yakni pintu dari kaca.</p>
<ul>
<li>Pintu kaca frameless, berarti pintu itu benar-benar tanpa <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Sistem_rangka">rangka</a>.</li>
<li>Pintu kaca semi frameless, berarti pintu itu ada sedikit rangka, ialah dibawah dan diatas sebagai pemegang kaca, kerap kali juga disebut dengan pintu kaca shoe.</li>
<li>Pintu kaca pacth fiting :Berarti itu daun pintu kaca dengan engsel dari pacth fitting . Lebih komplit bisa lihat disini (seputar Pintu Kaca PatchFitting).</li>
<li>Pintu kaca tebal, itu berarti daun pintu kaca dengan kaca minimal tebal 10 mm atau 12 mm.</li>
<li>Pintu kaca Shower, artinya itu daun pintu untuk ruangan shower.</li>
<li>Pintu kaca kamar mandi, berarti untuk pintu di kamar mandi.</li>
<li>Pintu Kaca Geser, artinya pintu ini dibuka dengan sistem menggeser ke kanan atau kekiri.</li>
<li>Pintu kaca Lipat : Pintu kaca yang dibuka secara melipat-lipat, sering kali juga disebut dengan pintu kaca folding atau folding glass door.</li>
</ul>
<h4>Macam Kaca :</h4>
<ul>
<li>Kaca Polos</li>
<li>Kaca Warna</li>
<li>Kaca Cermin/ Muka (Silver, Bronze, Darkgray)</li>
<li>Kaca Dop/ Nr (Non Reflective)</li>
<li>Kaca Es/ Corak (Bintik2, Kulit Jeruk, Rain Down, Cara)</li>
<li>Kaca One Way</li>
</ul>
<h4>Kaca Proses Lebih Lanjut:</h4>
<ul>
<li>Kaca Sandblast/ Putih Buram</li>
<li>Kaca Gravir/ Gambar</li>
<li>Kaca Tempered/ Diperkeras</li>
<li>Kaca Laminated/ Lapis</li>
<li>Kaca Bending/ Lengkung</li>
<li>Kaca Melton/ Corak</li>
<li>Kaca Patri</li>
<li>Kaca Vakum</li>
<li>Kaca Kawat ( Untuk Emergency Exit)</li>
</ul>
<h4>Warna Kaca:</h4>
<ul>
<li>polos/ bening</li>
<li>rayban/ gelap/ dark gray</li>
<li>semi rayban/ eurogay</li>
<li>hijau, biru, coklat</li>
</ul>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<p>Untuk pintu sebaiknya Anda menggunakan kaca tempered yang memiliki daya tahan dan tingkat keamanan yang lebih baik. Kaca tempered sangat aman digunakan untuk pintu sebab bila terjadi kecelakaan yang tidak diharapkan, kaca tempered akan pecah seperti biji jagung. Khusus untuk kamar mandi kering, umumnya pintu panel kaca dibuat pemisah zona berair dan kering. Begitupula ketika memilih kaca, sebaiknya memiliki ketebalan minimal 1 cm. Untuk perawatannya, tinggal menyemprotkan cairan pembersih kaca lalu lap dengan kain kering.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/4Jmf9IYsHdA" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></p>
<h4>Info Selengkapnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<h6>Jangkauan Wilayah Pintu Kaca Binjai:</h6>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-binjai.html">https://kacatempered.co.id/pintu-kaca-binjai.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca-binjai/">https://kaca.co.id/pintu-kaca-binjai/</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
